[神棍塔羅]隨心占一占

有問題想問的話，請跟格式留言
知道結果後俾feedback

占前必看
1.時間性問題唔占(e.g. 幾時有男朋友，幾時遇到真愛)
2.生死不占
3.太長遠不占，最好一年內
4.問題之外，可以講低一啲你認為有助占卜既背景資料

格式
你的名字:
問題:

每日都會占5個或以上，如果留言4日都未見有回覆，可輕輕一推

彼德召喚咗我過黎正皮

名字：力
問題：同女朋友之後既發展會點？最近同女朋友有好多問題，唔知點解決好

你的名字: 麼
問題: 應該去韓國讀韓文定係留係香港博有Master收我(Gpa長期唔過3 打算讀cultural studies)

你的名字：cha
問題：同男朋友分左手，因為頂唔順佢唔成熟又懶既性格，但其實都仲愛緊對方，唔知之後有冇機會行落去？
另外，我揀左讀社工，唔知條落啱唔啱我？因為我遲兩年入學，驚同啲人唔啱傾，社交方面係咪唔係幾好？

時流 錢6逆 女皇 劍2逆（魔術師逆）建議 錢7（杖從）

你過去係關係上幾需要人關注，十分敏感好需要人重視你
你宜家段關係好似幾理想喎
但未來你好似發現佢好多嘅甜言蜜語都好假，發覺佢對你有唔誠實嘅地方，所以你對關係嘅信心會大受打擊，你又好似唔知點做好
建議係三思清楚，俾d耐性諗下你地未來應該點行落去

名：黃蓉
問題：未來3個月會唔會同ex復合？
前幾日佢話工作忙，無時間拍拖，搵唔番個種感覺，又唔想拖住我就分手
我仲好掛住你好中意你呀大笨蛋

你的名字: Ting
問題:想知依家追緊個女仔有冇機（日日都有傾有講）

姓名：沒資格被愛
問題：今年有冇幾會拍到拖
唔該曬，大師

名字：emma
問題：同男友分左手，好掛住佢，應唔應該求佢復合?

唔該，已正皮

時流 杯5逆 惡魔逆（魔術師逆）錢9 建議 杖3逆

以前好似發生過唔開心野，但係你地有檢討然後搵解決方法，都唔算好差
宜家係咪有呃呃騙騙嘅情況出現左，甚至可能係比以前更差嘅狀況，你好痛苦迷惑，唔知點好
未來你好似會回復單身
建議係唔好太過度自信，令自己發覺唔到身邊嘅謊話欺騙，試下用小心駛得萬年船嘅心態面對

的確，女朋友有呃住我，我同佢係long d，佢係外國同一個香港男仔錫左，我原諒左佢，發現佢有呃住我同個男仔接觸，建議嗰度唔太明，thanks

相信你都係想同佢行落去嘅
諗清楚你同佢之後要點行 先再決定點同佢講都唔遲

即係你要小心，俾多d警覺性

好，thank you

早兩個禮拜係隔黎post留左言，彼得巴打幫我占左
話我未來會成功，不過依家仲係未有回音
係咪唔適宜占多次

名：jeff
問題：最近同ex開始多翻接觸，想問仲會唔會有機會追翻佢

你的名字: Ric

問題: 上日文班識左個女仔，對佢有心動既感覺，但大家年紀相差好遠，所以一直想接近但又唔敢太近。想知到底佢點睇我同大家有冇可能

你的名字: YY
問題: 岩岩畢業 想問黎緊半年事業運如何？

姓名：yan
問題：同之前翻工識個個男仔冇再聯絡 連朋友都唔想做咁 我到底衰d咩

名字: yan
問題: 岩岩同男朋友散左，我想問我同佢將來會唔會一齊返或者係有未來
好攰

名: eve
問題：身邊一直有唔少對我好嘅人，但偏偏冇一個有feel，完全唔想展開關係，但我其實係想拍拖㗎喎，究竟我係咪仲未放低上一個，如果有同其他人拍拖嘅機會，係咪應該唔好諗咁多放手一試

唔知咁問可唔可以 謝謝樓主

你的名字: 伊
問題:可唔可以同呢個女仔發展落去？
Thx

名字：vv
問題：現在的男友是不是結婚對象？

你的名字: ernie
問題: 黎緊去日本揾之前識嘅日本女仔 想知佢依家點睇我同我同佢之間嘅關係

唔該曬巴打

你的名字: j
問題: 下年grad 搵咩工會啱我多d?

名：華
問題：想問下同男朋友既未來發展係點（自己覺得同佢既關係 不嬲唔錯） 謝大師

你的名字: Natty
問題:想知而家份工前景如何？
唔該巴打 評已正

格式
你的名字: 安柒洛提
問題:追緊個條女到底自摺完未，斷晒六親咁濟，想問下佢呢排其實係咪有咩事

唔該巴打 正已評

名字：大榮
問題：剛剛轉工，同新上司唔咬弦，佢好多野都睇我唔順眼，係咪無轉機？

皇帝(錢10)
杖5(杯8) 錢2(劍6)
劍9(劍后) 劍10

其實就咁睇 兩個對你黎講都唔係好既選擇
我唔知你中唔中意韓文啦
但係其實你過到去都可能係半途而廢 你會經常質疑自己究竟留與走 不過最後都係似放棄 唔再讀落去
至於留香港博master
唔似有機會讀到
多口問句 你係唔係一個幾有自信既人黎

你的名字: 敏
問題:搵緊工，下一份工既環境如何？會令我再一次騎牛搵馬嗎？

感謝

我的名字:pt
問題: 事業 我依家行緊條路究竟適唔適合我。 一年內進升機會如何

名字：Jm
問題：2017嘅後半年有無機會識到另一半？咩場合會易啲遇到"對方"？或者同前任會唔會有機會一齊番？
基本背景：已分手一年多少少，受工作環境限制少機會接觸異性，近呢年零桃花可言

唔該巴打！

Name : 程

好想知道我嚟緊學業順唔順利

名：David
究竟我唔轉科係咪一個正確決定？呢科係咪最適合我？定應該轉去商科？
thx a lot bro

喂呀 skip左我

名：魷魚在夢幻國
問題：同男朋友發展得順唔順利

名: eli
問題: 點先可以人際關係好d? 自問唔太yo但都唔係摺 但成日有新圈子都識唔到新朋友

而家係engine仔 year1

做咩啊鬧交咩

名字:儀
問題:邊一種類型既工比較適合我？

你的名字: 比
問題:未來半年同男朋友發展如何
唔該哂

名:carman
女
問題:我應唔應繼續做呢份工? 會唔會得到我想要既野 定係係時候出去搵其他工

名字：kk
問題：同男友分左手兩個星期 因為價值觀同安全感問題分手 其實一直覺得係大家都愛不夠對方 會唔會復合？有無好結果

你的名字：Zoe
問題：今年有冇機會拍拖

大撕咩事另起爐灶啊

btw 你地做咩拆post

姓名：Andy
問題：下年中大收唔收我

你的名字: Jenny
問題: 我應唔應該原諒我男朋友？同翻佢一齊係咪值得？佢做左件幾過份既事，我未必原諒到佢，怕佢做得一次就有第二次，怕到時更傷心，但另一方面我仲好愛佢，我知佢都愛我，我應唔應該比次機會佢？
謝謝你

姓名：邦
問題：呢一年事業如何？做唔做得成飛機師？

唔該大師！！皮已正！

你的名字: 穎
問題: 最近前度搵返我，請問佢是尻痕定認真？
（散左約半年，但上星期搵返我）
謝

你的名字: P
問題：一年內會唔會收到Poly嘅offer（讀書）

感謝巴打

姓名;tsz
問題:呢年有冇機會拍拖

名字: nc
問題: 仆街仔覺得我點
同佢有無機會？有既話我下一步應該點？
定係放棄佢

搭多句
我媽個病之後會點？ 我應該點做先會令佢個人開心d
麻煩你了

你的名字: erin
問題:想問下同心儀對像有機會發展落去嗎
而家關係好模糊

你的名字: Wing
問題: 如果創業的話會唔會有機會成功，拍檔又信唔信得過？

唔該巴打

空空大師

你的名字: JJ
問題: 黎緊依年所做既野會唔會同我未來職業相關?

背景:外國讀書 下年實習跟人想做我一直好想做既野

空空

姓名：Ice
問題：今年可唔可以遇到心愛的人？
世上有冇有趣的事我可以遇到？

名字：Ali
問題：與男友的未來發展會唔會順利？會唔會發生好多問題

名:sze
問題: 想知我男朋友點諗/睇我，究竟係咪愛我同愛我一個。

Thank you

名字：Nat
問題：同依加個對象有冇機會發展？佢係咪認真定玩玩下hea時間？
thanks

名字: tht
問題:同男朋友未來關係發展會點，如果唔多理想嘅話可以點樣去改善？有無咩要注意
唔該巴打

你的名字：桃
問題：問事業，轉唔轉field好
謝謝你

姓名：man
問題：同男朋友未來發展如何？如果唔順利，會係咩問題同埋點樣可以改善？

唔該哂

你的名字: kiki
問題: 我美國讀書就畢業, 諗緊留美定返香港？或者試下去澳門做野？

我三個地方都可以做野,但我25歲,想穩定落嚟,但我唔知點揀好

名 William
問題 今年有冇機會拍拖？

名 k
問題：而家單身 黎緊一年感情運如何
（ps 呢一兩年遇過啲好伏既爛桃花女仔

名: Kat
問題: 同男友未來關係發展係點樣？有少少迷茫唔知應該點, 仲可唔可以行到落去

唔該巴打

你的名字：v
問題：同男朋友將來關係會點？
我未畢業，自問唔係痴身既女仔，佢返緊工唔會成日見面亦唔會阻止我同朋友出街（同佢一齊前佢已經知我多朋友），但硬係就好似冇甜蜜果種感覺
有勞！

杯4 劍9(劍6) 高塔(劍后) 錢騎(杖后 命運)
如果要復合既話 我就睇唔到呢個可能性
其實都算散得幾突然 你男朋友都接受唔到呢個事實
佢呢排可能都日日係到喊
黎緊你地應該都似係越行越開 各自生活 投放番唔少時間落其他地方 不過應該有機會做番普通朋友

錢8 錢6 錢7(杖后)
條路啱唔啱你就答唔到嫁喇我 但係睇得出你為學業似乎都投放左唔少精神同時間落去 有而家既成果唔係僥倖而係你既努力成果
讀書果時你雖然會感到迷惘 但係你仍然會繼續讀落去(睇唔到有放棄既跡象)
我反而想知你呢排係為呢個問題擔心左好耐? 搵過唔少人去傾 睇下大家點諗?
社交方面唔駛太擔心 ok的

你的名字: clare
問題: 我同佢可以繼續KEEP到個關係嗎? 我覺得佢會離開我

謝謝

名：欣
問題：今年感情運如何？

唔該巴打

名字: iris
問題:今年入唔入到大學？

唔該曬

咁呢個post係咪唔包吹水

名：晴
問題：我係女仔，想問對象點睇而家呢段關係 有無機會發展呢

名字: 華dee
問題: 今個summer會唔會搵到intern
皮已正,謝

你的名字: ki
問題: 同女朋友分咗手 想知佢仲鐘唔鐘意自己 仲有冇可能一齊返..

唔該哂

POST 1 #9

時流 杖騎逆 劍8 錢后 建議 劍2逆

過去段關係都有D衝動喎 大家係感情上都唔太成熟
宜家你想復合 其實都係你唔睇清現實鑽牛角尖
未來你似會繼續看守段感情一段時間
建議係放手先能夠解脫

POST 1 #10
時流 杯7逆 杖侍 杖騎逆 建議 吊人

過去你都好一廂情願喎，你明明應該睇得出架，最多講關係穩定，談唔上好
不過宜家都可以叫有熱情，但又唔係好定性咁
未來你會衝動累事，可能急要有進一步，因此機會不大，但唔可以話冇機既
建議係唔好急，耐心等待機會反而仲大

眠寶

名字：Kaede
問題：我應唔應該等對上一個男朋友返黎我身邊？

名字：Tim
問題：心儀對象點睇我？仲有冇機會發展？

你的名字：珊
問題：有無機會同返岩岩分左手無耐既男友復合？

名：馬馬
問題：未來半年會唔會搵到自己想做既工

你的名字: 儒
問題:想問未來同男朋友會發展成點 如果有問題應該點改善？
另外未來工作發展會點？
謝謝！

你的名字: lam
問題:想問同ex有冇機會復合

你的名字: is
問題: 同男朋友分左手，我仲好愛佢，我肯為佢改變。
一方面係我自己唔好，另一方面我從佢朋友口中得知有第二個女仔追佢，而家我唔係排第一
我想知我唔放棄嘅話同佢仲有冇機會，定已經冇可能

老王
之前比個鍾意嘅男仔知道咗我鍾意佢,
之後佢ig開post暗示咗唔鍾意我 想我知難而退,
想知佢點睇我?有冇可能做番朋友?
利伸 hehe

好中
其實我都quit過兩次u
哂左兩年時間
今次真係要讀翻啲專少少既科
我驚發現又唔係自己想行既路又會放棄
所以問過哂身邊熟既人

感情方面大家都勸我快啲放低
因為都俾佢hurt得幾深
但一齊左兩年時間
話短唔短 太習慣有佢係身邊
所以呢排都有啲掛住佢

#11

你而家已經有一個對象?
你都好似等左佢好耐
一直都唔肯承認佢對你既感覺
但係就咁睇 最後係應該因為你自己放棄 並且move on

的而且確你係好中意佢
但係關係尚未平伏 存在傷痛
加上個男仔選擇同你決裂 獨自生活
想復合 對雙方黎講亦唔係一個好選擇
再者 你要求佢復合 亦睇唔出有好未來
只會越搞越差

你短時間都應該唔會move on到 你仲太掛住佢
唔讀U既話 其實有好多出路嫁姐
既然你唔中意讀書
就無謂逼自己去讀啦
純個人意見

塔羅牌

係 冇變化就唔好占

我鐘意韓文啊 不過我冇自信 毒撚黎

冇 暫時都冇 你一直都做主動 但係情感冇特別大既提升 以平穩沉著為主
雖然你有好多野都想講佢知 都想令佢知你既心意
但係你冇咁做 你一直收埋係心入面
呢個係好事黎
暫時唔好輕舉妄動
慢慢黎
人地仲未唔開心完 似乎心入面仲有你
但係對於復合與否仲存在一絲猶豫
而且都非常困擾佢
多啲關心佢啦

頂 sor 切入點錯左
可能係因為你對自己冇信心
所以過到去開始動搖
你plan下先好

你的名字: Yan
問題: 呢半年內有無拖拍 唔該曬

名：樂
問題：黎緊會見工，想知有冇機見得成，份工啱唔啱

唔好意思 唔係好記得幫你占過咩？

同埋想問埋同男朋友感情發展會點，因為大家唔係成日見，相處時間少

姓名：TingTing 女
問題：最近有個想發展既對象 同事黎架
會唔會成功發展到呢？
唔該 巴打

名: Marc
問題: 同女朋友關係好疆 同好淡 係咪已經到左無可挽救既階段

好想抽身 但好難抽離得到

名：婷
問題：想問未來嘅工作會唔會係而家讀緊嗰科，唔係嘅話大概會係咩行業/類型？？就黎畢業，對自己前路有啲迷茫。

無限感謝

#21

我覺得要發展成情侶既機會比較微
因為我睇唔到個女仔對你有啲咩情感
佢主要都係當你係朋友咁姐
睇得出你為呢件事都掙扎左幾耐下
而且都開始覺得有壓力
雖然係咁 你似乎對未來仍然抱有希望 覺得有機會進展
唔知有冇睇錯啦
個女仔係覺得你份人都幾理性 而且黑白分明咁 同埋都正氣唔會受人施捨/幫助 靠自己比較多
反之 你覺得個女仔好靜?

其實係我講分手
我覺得佢呃hi屌，後期佢都認左係
佢應該對我完全死心，而且搵緊第二條女

我都唔打算再搵返佢....
冇未要搞到自己咁cheap
如果一齊返，傷口只會愈黎愈深....

btw, 唔該巴打

係 其實一開始佢成日都自己一個坐最後 係近排先同佢一齊坐得多 會傾下計咁

巴打 你係唔係啱啱搵到工冇耐
因為就咁睇你之前都有人幫你維持生活上既開支(家人?) 但係都似生活得幾開心 只係好似冇乜同人交流咁
而家就開始靠自己
仲幾落力添 同事關係睇落唔差 都算受大家歡迎
未來我覺得工作都算順利同平穩
仲可能有意想不到既機會等你發揮下

錢6(錢9) 皇后(錢8) 杯后(杖1 杯騎)
如果你而家係未搵到工既話 我就要執一執個解

你的名字:諾
問題:點解佢(以前女朋友)要揾返我講啲咁嘅野?
many thanks

咁點解要問要唔要求復合
你都本身決定左唔打算再搵返佢
我睇唔透阿!!!!!

今日同個fd傾...
佢勸我唔好再癲落去

暫時就冇可能嫁喇
不過塔羅呢樣野就係以現在預測未來
如果你真係好想既話
不妨主動少少
嘗試改變下現況
到時再占睇下有冇轉變

move on 啦
世上男人何其多
下個會更好

你問緊咩 我睇唔明條問題
個男仔唔理你 你想知點解?

每日都好想佢應我 但係就係怕好似之前咁比到太大壓力佢 忍住忍住咁 雖然whatsapp搵佢三日先覆一句 但係現實見面佢又會笑得好開心 (真心笑唔係扮) 所以令我好尤疑究竟應唔應該move on

唔好move on住
俾多少少耐性
唔差在一時

好嘅 我會用寂寞式嘅等待去等待佢

其實都好準 我真係掙扎左好耐 都有個幾兩個月 而且都開始攰

Btw好奇問下 塔羅係以現在預測未來
即係開既牌係反映現狀同當下既心理狀況較多？

我個名阿....

係 或者應該講 佢係點睇我

紅字我唔清楚
雖然我玩塔羅 但其實我都摸唔清佢背後既運作
總之 不要問 只要信 信塔羅係咁神奇就ok

聽日繼續 你聽日番黎

都岩
都俾左個方向我去決定下一步應該點做

我開po都其實想除左練牌之外 都想幫到大家加油

姓名：Tom
問題：幾時會出到pool

唔該哂

打錯 問題：兩個月會唔會有女朋友
麻煩曬

搞咩

SORRY之前無講清楚
未搵到呀前路茫茫 唔該哂

#24
(#23嘅yan交俾空空大師，我占24呢個yan)

時流 杯7 杖4（審判）錢2 建議 月亮
其實過去呢段已經係段不切實際嘅關係
但你就成日俾自己眼前嘅幻象吸引住 覺得想要但又攞唔到
宜家你地關係都安定左 係散左但叫左冇咩起伏平平穩穩 但係你地係咪仲有聯絡？睇落又有機撻返著
但係未來會起伏好大，段關係會起起落落，好唔穩定，因為對方可能唔真心
建議係擔心下對方係咪真心好過

唔該晒絲打

咁再等下先 如果之後有咩變化同我講
再幫你開占

好，唔該巴打
依家都開始退而求其次搵緊啲差唔多性質低無咁好嘅工

#25

時流 星星逆 杯8 劍10 建議 錢3逆（教宗）

上一個應該真係影響你幾深，你失去晒信心，對人嘅信任有保留，所以有少少睇唔起周邊d人嘅感覺
宜家你其實有決心拋棄舊段戀情去搵新架喎，雖然未有成果，但你真係追求緊幸福
未來睇落就唔係太如意，可能係追求過程令你太攰太痛苦，覺得一直冇幸福，加上你自己諗太多令你好痛苦
建議係學習下同身邊人相處，其實有展開關係嘅機會係身邊

名字：kk
問題：幾時會有男朋友 會係散拖定長拖 係咪就係依家心儀對象？

唔該巴打

#26

時流 皇帝逆 劍10 死神 建議 正義（劍后）

過去你都好似比較唔成熟，占有慾強，個人都幾放縱，關係上唔見得會好
宜家你其實係咪都察覺到冇可能，你好痛苦，但其實段關係已經到盡頭
未來一定冇發展機會
建議係唔好逃避面對現實，其實你再嘗試理智都一定會受感謝波動影響架啦，但面對佢啦

多謝巴打
上任其實都已經兩年前 呢兩年入面其實係咁諗起呢個人 呢次經歷亦令我改變好多 好似真係對愛情冇唒信心咁 其實有下定決心要放低佢 投入新關係 亦都有努力去成為一個更好嘅人 希望下任會有一個好好嘅女朋友 但偏偏唔知點解好似對任何人都冇feel 身邊都有人話我未放低上一個 就正如巴打所言 影響太深 但自己就逃避現實 唔肯承認
我真係一個諗好多諗太多嘅人 上月其實有人表白 嗰個人都真係好好 但我就因為覺得冇feel而拒絕咗 連試都冇試過
有時會諗 係咪自己觀念有問題呢 未試你又點知唔得？ 但如果冇feel去試 試完都冇feel而分開 又好似玩弄人感情咁

不過我會努力嘅 幸福靠自己爭取！

名字: 靈
問題: 我想知我讀設計考個設計證書返泥定係駁返上大學讀設計會對我未來生活有幫助多啲？同埋我今年揀呢科設計適唔適合我？

其實唔係話逼自己同冇feel嘅人一齊 而係嘗試打開心同人相處先 可能會有啱你嘅都唔定
加油，努力走出佢嘅陰影

無錯 其實都知同佢無咩將來 所以先想占
而家無聯絡了 佢開始左自己既新生活
今次係我地第三次分手，我都覺得其實我根本唔係佢要既人
只係仲好留戀佢
佢每次搵返我都扮到好真心
我唔知 究竟佢點睇我

空空大撕 皮已正

你的名字: yy
問題:上一個ex將來會唔會搵返我
Thx

你的名字: cherry
問題: 應唔應該原諒男朋友繼續一齊落去？

唔該巴打

名:Star
問題:同依家鍾意嘅男仔有無機會發展？

唔該巴打

我係巴

你而家應該幾努力搵緊工 唔駛擔心 我相信會搵到工 俾少少耐性

其實都冇聯絡 whatsapp又冇傾計
對佢又唔係特別好大興趣
占下都係想知對方到底點睇我
因為係第一次抄男仔牌

Sorry 原來我係#23
但係個結果又好似d我

我啱啱仲好亂心諗點解兩個feedback

明白 咁宜家嘅「平平穩穩」就係分開左後各自平平穩穩了
點都好 搵個真心嘅仲好啦 無謂令自己更受傷

名字：健
問題：同心儀對象嘅發展如何? 同問下未來下半年嘅愛情運咁? 感謝~

其實我想知究竟佢點睇我
點解要咁樣玩鳩我

呢條問題真心有少少難
開完都覺得怪怪地
你將就咁聽下啦
佢覺得你似係一個情緒經常波動既人 而且極度悲觀既人 成日都諗埋一邊
點解佢唔理你阿....
可能係因為...
你成日麻煩到佢 佢好想自己一個靜下
真係9up

點睇你有難度
我學習下之後再幫你開
如果我幾日後冇左回事提提我

suppose 占唔到呢啲
呢啲應該搵算命睇八字果啲 印象中
不過先不論係唔係結婚對象
其實你地兩個個關係唔算係一對正常既情侶咁
相對其他情侶 你地之間既情感唔似好多
經常性既冷淡同保守 導致關係未能夠昇華
再加上你好似有意分手(?) 同埋個男仔開始唔想再郁
導致你地兩個係未來有機會分手

你的名字： HMC
問題： 我想同我個ex (LMT)復合，並且一路走下去，我可唔可以做到呢？幾耐都得.....

唔會占閣下 你唔駛等

點解？

你的名字: 寶
問題:請問我ex點睇我？我地仲有無機會一齊返？呢段關係問題出左係邊？

謝謝樓主 明明我已經好努力配合
想知點解搞成咁

你已經問過呢條問題太多次 今次應該係第3次
第一次係[塔羅／占卜]感情事業煩愁百解
第二次係[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂
第三次係呢度
已經違反左我地塔羅本身既規矩
我係舊po錯手占左你
你中意可以番我果邊個po搵番個占
總之呢個po既所有占卜師都唔會再占你
自便 唔送

名字: Ken
問題:同現家女朋友未來關係發展會點，如果唔多理想既話可以點樣去改善？
唔該曬

姓名:ching
問題:而家份工啱唔啱我做？

空、大、C
使唔使幫手

可以既
不過你量力而為
小心頭暈

推

咁我又真係成日諗埋一邊既
約佢出去佢都有出 但係之後都冇理我
以後唔會再煩你架啦

洗唔洗咁快推
你21小時前先留 俾少少耐性先 會到你

改左壞習慣 唔好成日諗埋一邊啦 正面啲

講到明4日後唔見你先推嬲屌?

占同個ex占到暈暈地先訓到
*剛分手時

佢覺得你份人其實幾特別 只係好似成日都唔肯認輸咁 同人拗起上黎可能都一定要分勝負咁
btw 你地其實有冇keep住聯絡
冇既話後半條問題我答你唔到

惡魔（命運）吊人（劍5）
杯2 杖后（審判）
劍7（劍8）杖6（世界 星星）

現在都開始習慣

太空泛答唔到
一係你有咩諗法可以再占
例如：做m記定kfc咁
俾個choice 黎
否則既話 我建議你去算命睇八字果啲

我同佢有keep住聯絡 但有時好似去到某個位就會卡住咁
不過我又好似無同佢拗過
小毒毒同佢傾計個時唔咁得罪佢

名字：t
問題：想知同男朋友究竟適唔適合繼續一齊，因為發覺大家喜好不一，性格又屬於兩個世界嘅人，而佢總覺得我不夠成熟，但佢基本上係對我好係錫我

Sorry for 1999

唔該巴打!!

咁阿 佢應該係prefer 平淡既關係就足夠
不過最近關係好似有少少進展 但唔多

咁會唔會有突破點或者應該點做先可以改善到？
唔該巴打

巴打好準 最近呢排係有少少進展 好過之前

算係好既 只係情感方面少左啲姐
你地個關係好貼地 物質上既滿足比較多
不過我比較好奇既係 雖然你地關係唔差 但係你處於上風 而且偏向追求物質滿足
反之 你男朋友亦比較冷淡同內向
唔知係咪因為你而覺得自己好大壓力
未來關係同而家應該差唔多
只係可能傾向沉悶同刻板
宜平衡番情感同物質

算喇 你都係唔駛幫手了

er....相信自己 關心下佢
係掛
btw 關於果個女仔呢 我有一樣野唔係好明
佢係唔係好善變嫁? 而且幾恨拍拖/追求物質享受?

答唔到喎 呢個應該要去算命/睇八字

政府工岩唔岩我
定其他行業 例如空姐地勤定其他

嘩 為你着想 廢事你占兩個頭暈跟住又黑仔

咁我當你而家考慮政府工同空姐地勤啦

唔該晒，都好準。的確最近開始淡

三擇其一la
政府工，地勤，other

如實講係唔會黑
我之前同我朋友占完實在太黑
我唔敢同佢講先搞到咁

就咁睇政府工應該比空姐地勤好
因為你太唔適應空姐地勤果份工既工作內容 跟住你仲會考慮離開
政府工都還可以 雖然可能中途會遇到一個大問題 但係應該仲會keep住做

呢樣我都唔肯定 始終唔係真係可以傾得好深入咁
不過我覺得佢有時係幾善變嘅
巴打何出此言？

得喇 唔好再推喇 呢度純占卜

悲觀就應該改唔到啦 唯有將d諗法收埋啦
其實我都想樂觀d 聽日文歌既歌詞都好正面
但係就係影響唔到改變唔到我呢d既負面諗法

呢個應該要上網做資料搜集
你一係轉一轉條問題 問你事業方面黎緊順唔順利果類

冇阿 因為正話開到 跟住諗唔通咪試下問番你 睇下自己有冇諗錯

唔想分手就諗諗計

呢個會變抑鬱
時間問題姐
我之前都諗野非常負面 慢慢好左D

姐係我同佢無咩可能一齊

係咪如果做到政府工都會做得長 thx巴打

都係果句啦
塔羅係根據現狀推算未來可能性
一旦現狀有改變 未來隨之改變
所以可能都有機會既 嘿嘿

我睇唔到短囉 但長唔長唔知

唔該曬巴打 你真係好詳細又好人

唔駛客氣 廢渣一名而已

正義(劍3) 杖7(劍9) 劍6(錢6)
唔知開唔開得準
佢之前好似俾人hurt完黎 唔排除係散左
所以守埋自己
未來亦如是 繼續傷心下去 可能會搵你傾訴下
呢個真係唔肯定 錯既咪屌我

錯既話我換個方法開牌再試多次

你的名字: Cat
問題: 同男朋友之後嘅發展會點？
呢期發生好多事，令到兩個人好似疏遠咗咁

唔該哂大師

錯左 條女single左好多年 巴打可能要開多次

琴晚同我講話係返工唔開心 我諗緊佢會唔會有其他野無講/唔敢講

好呀 請問我事業方面黎緊順唔順利？
唔該哂巴打！

好啦 我連續再開兩個唔同方法都positive 我放棄
我將你轉介俾彼德兄

杖2(杯3) 杯1(審判) 隱士(錢5 女祭)
解前想問一問
你係唔係啱啱先開始做呢份工冇耐

謝巴打

上年10月開始正式做呢份工

之前喺po70有問過 應該仲未占到

謝謝

咁阿....um...唔知準唔準
近排似有個機會俾你發展/晉升機會
不過黎緊似做我好辛苦 而家非常被動

係咪有個幾夾既同事

係呀

對佢有好感?

應該係我阿妹 呢d唔係好感 哈哈

咁唔知了

名：Leo
問題：係咩場合會大機會會遇到/結識另一半
背景：現在既生活圈子無咩異性朋友

多謝你呀巴打

都好準呀我又真係成日亂買野 反而對我男朋友方面 我叫佢唔好送太物質既野我 寫張卡已經可以 不過我地一齊左都4年 呢段期間 都冇點樣嘈過 係咪本身我地連嘈都廢事呢？

冇乜嘈過應該係因為你男朋友真係太過就你喇
我覺得你地應該稍為改下相處方式
唔好下下都用錢黎維繫

大師Miss左
Btw 嚟因爲緊嗰年high dip yr 2 ,想睇吓有冇機升返上大學

憑咩話我miss左你?
你講

大佬我地先占到33
點skip左你啊

#33
皇帝逆 戀人 錢4 建議 魔術師(劍4)

佢以前係咪都比較放縱個隻，好依賴好唔成熟
宜家佢似係工作上面對住抉擇喎，但因為佢慣左依賴人似乎好唔知點做好
未來捱過左之後其實會平穩返，工作上足以滿足到佢物質需要，但佢會死攬住自己有既野唔肯放手，變得好重物質
建議係你要主動關心多D佢，佢平時已經好攰，俾佢能夠係你到休息尋求慰藉

#35
錢1 杖2 杯騎逆 建議 戰車

轉工前其實你生活幾唔錯架啵 係咪都多吃喝玩樂？
宜家你其實係成功同虛無並存
成功係你成功轉左工
虛無係你轉左過黎發現根本唔係嗰回事
根本唔係你真正想要既
未來你可能係到逃避現實繼續呃自己說服自己繼續做落去
建議係堅持，宜家認輸係好傻既事，用意志撐到落去你就嬴

咁係咪即係話Plan下先會冇咁動搖
咁係咪應該做返自己讀嗰行？(新聞嗰邊)

我覺得你plan定左冇咁易動搖自己 同埋要了解多啲
下面答唔到 太長遠了 未來變化萬千

#37

劍8 杯侍 錢騎 建議 杯7
你過去係咪發現左份工唔對路，一直你都冇去睇清現實，但到你睇清左你終於決定走
宜家你係就係搵工，但又唔係好積極
未來你份工都唔會係好荀，但你會一步一步腳踏實地咁做，好忠實咁，慢慢嘗試做到金錢上可以叫安穩。
建議係寧願用個自欺欺人既方式繼續先，嗰D好好既工都係幻象黎，但自欺欺人至少會俾到你繼續行既動力

入嚟留個名 咁多你哋唔限quota會唔會占唔晒嫁

下個#38 夜D再占

你的名字: yin
問題: 自己的身體狀況如何?

今次真係中 佢係幾依賴個種人黎 依家返工好唔開心 話唔識同D同事相處 比人杯得好撚勁

你的名字: YIN
問題: 我男朋友會唔會係我最後一個

關心佢多d

名：阿比
fresh grad 未搵到工 對前路點行有些少困惑
諗住做d散工儲錢過韓國讀韓文
本身識韓文但係覺得未夠班用韓文搵工 所以想深造吓
呢個決定對我黎講係咪正確...？還是應該搵份正職安安分分過日子

麻煩曬

名: K
問題: 繼續等待暗戀對象定係接受追求者好？
Thanks

唔好意思，我估唔到咁做會令你地違反左㙮羅本身既規則
為你地帶來不便之處，我致上萬二分歉意

其實你問完再問同一問題為咩先
有左答案又問多次
一係就妄想想搏唔同答案 一係就質疑
如果唔同啫係唔準 咁你問黎做咩
如果質疑啫係唔信 更加冇意思
其他問卜者都注意下 唔好重覆問同一問題

名 ： Hang
問題 ： 工作上好唔如意 個人好灰 黎緊呢年有無轉機

抱歉 健康唔占
頭post漏左冇寫

所有問卜者請注意
健康唔占

我又排占

迷人背仔仔 I miss you

媽媽
雖然呢邊唔吹水
不過歡迎媽媽過黎排占

其實係我既疏忽，睇唔到個回覆先狂問
真心sorry

死仔阿媽都要排
純粹路過 繼續moon post

果時搵唔到工，諗住騎牛搵馬做住先 其實一開始已經覺得唔對路，但一路都未搵到又唔想冇左收入，所以要求自己最多做一年當有一年經驗就算，唔好再係度哂更多時間。而家的確係冇之前咁積極搵，過往搵得太chur，搞到而家唔想再漁翁撒網亂咁見啲唔岩既工，亦都有啲怕左見工。

亦都唔奢望我咁既資質會做到筍工 ，最希望係下份工可以比到方向我知道應該點行

多謝巴打

加油 搵到工之後俾d堅持腳踏實地咁做

名:車車
問題:我啱從事咩行業

媽媽唔好怪死仔
最多嗰邊陪你吹水啦

是咪唔會幫我

你的名字：wai
問題： 4月左右識左個男仔 平時傾計都好多野講又會約下我食飯 但每次都覺得佢好有目的性 成日諗緊自己係咪兵 究竟我同佢有冇機呀

#38
杯2 錢4逆 力量 建議 杖4

過去同同事好似合作得幾好，大家都為住共同目標去努力
宜家你好似想死守住你有既野唔放，份人有D固執喎(但係你好似領導能力本身唔錯？)
未來你靠住信心堅持會行得順利，進升機會頗大
建議係繼續keep住咁穩固就冇問題

2017嘅後半年有無機會識到另一半？
你會有對象 但係你唔肯主動 一直將自己收埋
咩場合會易啲遇到"對方"？
答唔到
或者同前任會唔會有機會一齊番？
冇機會 因為人地差唔多準備move on
不過如果你肯死纏爛打搵下人 都可能有機會改變一下未來

以前睇落幾好
係最近轉差 (因為打工冇左啲時間讀書定咩?
黎緊應該唔會咁快變好
因為你太執着於而家既狀態

#41

適唔適合我答唔到啦
不過我覺得你應該轉科
就咁睇如果你keep住讀而家呢科既話
你會讀得勁辛苦 甚至會原地踏步
相反轉商科既話
算係發展得幾錯 算穩定feel
不過真係要好好管理時間去向方面

#43

我今次真係希望我開錯
因為我覺得你地兩個就黎散
關係非常之差
一來雙方極度被動 二來極度少既情感交流
完全係非常沉悶一啲熱情都冇
其實你係咪諗緊分唔分手咁
同埋個男仔好似有野隱瞞你 私底下有其他野做
係囉....係咁囉....我希望自己錯啦下

#44

雖然你唔摺 但係你俾人既感覺好大袋
而且可能自我保護意識太重/太自私咁
試下關心下人啦

答唔到
請去算命/睇八字
此乃占卜po
一係你轉問題

輕輕一推

都話左未夠4日唔好推
究竟有冇睇第一層?

#48

就咁睇你男朋友平時應該對你幾好
都幾乎滿足哂你既要求同慾望
所以一直都過得幾開心 特別係你
再加上你本身份人好似係比較跳脫 成個細路女咁
所以你男朋友都好遷就你
只不過最近關係好似開始面臨樽頸
加上你男朋友好似有啲動搖 覺得兩人關係既前景開始迷惘
令到未來轉向下坡
有分手既可能性

咁我轉一轉問題想問下心儀對象點睇我？係咪已經無機會發展?

你的名字: 霖
問題: 上個月同男朋友鬧交成為導火線 佢話無咗愛嘅感覺 所以分咗手。 我地未來仲有無可能一齊返?
Ps: 拍咗年幾兩年, 三個月前一齊去旅行仲sweetSweet地

佢話無第三者 性格理性

姓名：山
問題：同男朋友之後會點？應唔應該繼續信佢？

名：嘉
問題：有無人暗戀我

你的名字:Ceci
問題: long d緊，拍拖個心自然想依賴落佢到，
需然有時佢都會比到d答案我去應對下d問題
但有時分開咁遠有時又唔知佢會做d咩
都幾無安全感。咁既然係咁，係咪自己搵多d活動玩，唔好太force佢，反正都唔知會唔會開花結果

唔該哂

個男仔有其他野做既意思係點⋯
但係我無諗過分手
係有時候會拗交但係關係我覺得又唔算差喎

的確而加我都叫有個暗戀對象嘅
但其實同佢真係有可能咩 而加係仲未有任何進展
我肯主動啲 同佢會有機會嗎？
我擔心對方唔知點諗 。
雖然都知機會自己爭取嘅道理嘅 1516⋯

名: Win
問題: 同男朋友將來會點呀？ 仲想問宜家做緊第一份ft工，繼續做好定轉工好？因為career path好似麻麻
感謝

咁你呢排考慮緊啲咩
我就見到你地關係異常地淡....
做其他野阿....我覺得佢係你背後有啲野做左冇俾你知囉

我肯主動啲 同佢會有機會嗎？
答唔到 但剩係知你唔試就一定冇
雖然你試左都唔知改唔改到未來

名: LB
問題: 一直都知道男朋友同自己性格唔太夾，我以為改變自己就可以無事，但最近覺得好攰唔知點樣行落去，我應該點做好？

忘記咗我？

我咩都無考慮啵
同埋我地尋日出街仲好正常
係咪佢有啲野呃左我 係咪啲好負面既野？

你當我開得唔準啦
隱瞞既野應該係關生活上既野

可唔可以舉個例 姐係佢去叫雞或者出去蒲無話我知之類 ？

應該唔係呢啲

咁都係細埃野？
總之佢唔係背叛我嗰啲就得

真啊...
我覺得d人覺得我係好難以親近嘅人
但我成日驚冇喇喇好熱心對待唔熟嘅人 人地會覺得我好怪

你的名字: kit
問題:
今年3月分手以黎，有努力增值自己，玩左兩個交流團，兩個團都對幾個男仔有好感，佢地都有主動私下單獨約我出街，但都係約左一次就無咩下文咁

A君 團入面被其他人認定係一pair ，成日走埋一齊行。本身交流團後一個月 每日都whatsapp，但佢份人好認真唔識講笑，因為一次約ReU而鬧我，對佢印象差無點理佢

B君 另一個交流團識 ，成日走埋一齊行，feel到佢對我幾細心，佢份人幾yo得但有點輕挑，有晚唔開心佢主動約我單獨飲酒傾計，佢主動錫我同攬我摸我。但佢好少主動whatsapp搵我

C君 上年大學同班但唔熟，完sem佢whatsapp搵我，feel到佢態度係認真想追我

（呢刻最有好感係B君 可能因為嗰晚既身體接觸同份人幾風趣幽默咁）

想問黎緊三個月同佢地既發展會係點？
邊個最有可能發展成情侶？
3個月內我會唔會拍拖？

可以再長啲

咁又唔駛好熱心既 慢慢黎都ok既

名：熱華田
問題：應唔應該轉工？

應該……唔係

唔係細埃野定唔係背叛我

後者

咁都安心啲
我真係好驚男朋友唔專一

名：銘
問題：同ex有一個幾月冇聯絡，搵返佢既話，會唔會仲有咩轉變？

姓名:Ching
問題:而家份工啱唔啱我？如果唔啱我就應該從事咩行業？

謝謝巴打

#49

杖6逆 節制逆 太陽 建議 杯王逆

想問你過去呢份工係咪都算係遲黎既機會
好似都難得終於做到
但你宜家好似搵唔到中庸之道
係咪你過度工作到太盡
情緒起伏都會大
但可能因為你死CHUR爛CHUR既關係
未來會好順 講飛黃騰達都唔過分
建議係唔好成日俾自己既情緒影響到

有阿巴打 謝謝

你的名字: eddie
問題: 我鐘意既人同我有冇機會發展？佢鐘唔鐘意我

#50

錢9逆 錢8 劍1
你地分手似乎係因為好多小問題冇察覺冇解決，慢慢就搞到太辛苦太攰所以出事
宜家你都幾想同返佢一齊 係咪你有猛烈咁想追返佢返黎
可惜未來只會疏離

名字: Ray
問題: 今年內會唔會識到心儀嘅女仔?

麻煩你

名字：ming
問題：同樓下間餐廳個後生女有冇機

51

死神逆 杯9逆 劍侍

你過去係咪有過一個你死唔肯放低既對象，搞到自己好痛苦又開始唔到新生活
宜家你好似有對象，但雙方收埋收埋好多，好快會穿煲
未來你會發現只係自己FF緊

其實都唔知算唔算想同返佢一齊
知道一齊大家都好辛苦
但其實都慣左一個人 有時如果諗佢返黎搵我 我都要時間考慮

52

杯后 杖3 吊人 正義(杖1)

係咪過去終於搵到自己想做D咩，所以就決定見呢份工
宜家你都幾清楚自己做緊咩，呢一步你預備好晒點行
未來似要等待，但會有回報
建議係係"大膽去闖"同"實際"之間攞個平衡

下個54 食飯先

#54

唔似會收
你之前係咪讀書好hea 一直都唔肯面對現實 覺得求求其其讀都可以入到U
但係最近雖然有俾時間落學業上 但係仍然及唔上其他人

以前的確有一個放唔低嘅人
不過依家已經放低左
依家都唔知叫唔叫有對象 只係留意一個男仔多咗
好快會穿煲點解
利伸：a0 兼圈子細

#54

無論原諒定唔原諒
最後結果都係唔開心收場
就算你原諒左佢 都可能其中一人有外遇
你地兩個處處防備 邊會開心
好喇 如果唔原諒既話
咪最後真係分手囉

過往似乎努力過後得唔到理想既回報 導致好似停滯不前
情況最近好似改善左 而且應該收到一個好消息 仲同人慶祝過
我覺得黎緊應該會係眾人之中脫穎而出 做到飛機師 (前提係你而家份工係related to 飛機師 因為我mix左兩條問題黎占)

呢類問題我功力比較差
盡量答
似乎係分手以後佢覺得獨自一人好唔適應 好唔自在
而且幾想俾人關心下
於是好有衝動想搵番你
好似有意復合

#58

而家既努力得唔到回報
過往讀書上有唔開心既地方?
你repeat dse? (9估)

#59

早前分手
而家有對象 而且你都好似幾關心佢 唔知你係唔係考慮緊
如果上面冇占錯 你地可以好快一齊 不過可以地下情比較大機會

你的名字: wai
問題:我同暗戀對象有冇機會一齊

唔係呀，已經讀完master想再上
係咪即係出年唔會收我繼續讀？

唔該巴打先

穿煲係收收埋埋既或偽裝會穿煲

明白明白 咁未來都唔似會有機了

60

戀人 錢5 審判 建議杖7

首先媽媽個病就幫你唔到了 祝佢早日康復
至於仆街仔呢
你以前同佢係咪大家都好吸引大家
明明你鬧佢仆街仔
點解我見到你地仲有互相扶持冇離棄大家
未來有D機喎
建議係唔好怕挑戰，堅持到底

讀完master
暫時就咁睇 啲牌都反映唔到會收

咁我黎緊一年係咪會出唔到pool
其實圈子冇乜男仔 一隻手數得曬
以前中學有個好鍾意嘅男仔 不過冇一齊到
同埋偽裝你岩 我係有好多煩惱 但同同學一齊就嘻嘻哈哈咁 反差好大嗰啲
Btw 大師占以前嗰啲好凖

咁有無話要做啲咩先會收

係啊

61

杯后逆 魔術師逆 月亮(惡魔逆) 建議星星

過去你都好似係FF開個類人
宜家你冇咩自信冇咩行動，郁到唔郁好都發展到咩
未來你會好不安但同時更沉迷於佢
建議係保持情緒穩定同有信心既心態，咁樣反而有機D

睇牌唔覺會出到
加油，努力做好自己先，唔好急出pool住

多謝feedback
你都幾支持空空，一開post你就排左

我等陣幫你開 1個鐘後番黎睇下我

你的名字: 祝融
問題：好鍾意依家份工。想問我未來一年可以係呢個行業度有所發展嗎？
另外，我依家身邊有適合發展既對象嗎？
麻煩你了

62

杖6逆 杖10逆 錢7 建議劍3
過去你係咪已經仆過一次
你宜家都幾大壓力，要創業承受既野好似好多喎
但未來你千辛萬苦捱過去會有回報，大富大貴就唔會，但都幾值得滿意
建議係接受你要承受既壓力，可能仲有閒言閒語等等，好辛苦但會捱得過

但我單身左2年

但呢排有冇係愛情方面有非常大打擊

無

咁應該係我占錯 叫彼德幫你先

63

劍2逆 女教宗 劍后逆 建議教宗逆

似乎你以前都冇咩自信，呢份唔夠自信都令你地出現好多溝通上誤會，同時間你地又有好多解決唔到既問題
宜家你似係單戀緊佢喳喎，其實佢唔鍾意你
未來你都唔肯面對現實死LUR住D回憶
建議係唔好諗同佢一齊

好呀唔該你

就咁既
佢retake 衰左唔夠分入想讀既科
我幫佢問晒師兄有咩方法可以令佢穩陣d上返大學
跟住就叫個肥仔巴打幫手話佢知d建議啦
因爲知佢自尊心強
[例如我話佢d字樣衰
佢會話係因為唔係喺枱寫
之後喺枱寫多次話咁咪靚囉
死都拗返生 ]
佢問 如果佢真係行我地建議既路
而咁啱佢就係上唔返大學個幾%呢？
之後去面試又遲到 激死人

其實我對佢有d失望
但好想扶起佢陪佢行落去
又唔知佢點睇我
淨知佢見親我都唔知點咁
有人話佢笑得好尷尬
互相扶持嘛。。。我感覺唔到呀
不過有共同朋友話佢會問大家知唔知我點囉
講住咁多先

杯5 劍7逆 劍騎
雖然你單身2年 但係我見到你過去係段情傷到唔肯出黎喎
宜家你睇感情都係有D不設實際，甚至有D投機
未來似拍到段短拖就散

明白明白 原本個故事咁複雜
但睇落都有機既 唔好放棄

下個65 我要溫垃圾普通話 潛先

機會大唔大？
條仆街點睇我？
我都唔知繼續定轉身射個三分波走人好

巴打我聽日再試試幫你睇佢點睇 宜家要溫書

睇黎要排好耐

謝大師
但復合應該機會不大了，因為long d來的

er...我都唔知咁講啱唔啱...
試下同professor接近多啲
幫你唔到sor

耐唔耐 見人見智啦

唔係阿爸打 一直都好努力 成績中上

麻煩你喇

咁讀law到底啱唔啱我
唔該巴打先

如果依家唔係做緊相關嘅工會唔會結果唔同哂？

哈哈，點都唔該晒你 我會再接近多啲
不過確實以我依家嘅情況係唔會收，要再做多啲嘢先有機會，之前有搵prof傾過。你第一次幫我占嘅時候remind咗我呢樣嘢（因為近排太hea）

多謝你巴打

你的名字: 怡
問題:入唔入到u?

死火 越占越唔準
btw 呢個答唔到 呢個應該用算命黎睇

我覺得都係做得成

利申 功力差

名：Hei
問題：同男朋友嘈左交會唔會好得返，未來感情既發展會點？
唔該

唔好咁講啦巴打 唔該你

好喇 明嘅 唔該樓主

姓名：Louis
問題：我會唔會遇到我既另一半
成廿幾歲人拖都未拍過，見到周圍識既人都有伴，個心有啲難受

會就一定會 時間問題姐
你一係轉過條問題黎問

對唔住我加番個時間
姓名：Louis
問題：一年內我會唔會遇到我既另一半

Sorry我自膠

姓名：sam仔
問題：今年內既人緣同感情方面會點？
感覺到本身唔係善社交既人，但慢慢返工同活動識到唔同既人，明白到唔會深交既道理，個個都係過客，成日會感到無奈。而感情方面就一直遇唔到鍾意既人，仲有冇乜動力去識新既女仔fd，可能係一直以黎既挫敗感影響。

名字:yo
問題:同依家曖昧緊既對象有冇得發展？應該繼續等定放棄？
Thanks

咁你有冇作出咩犧牲去apply

我會等

推

多謝巴打支持 不過唔好亂推
會亂

你指佢唔鍾意我係而家？

名：健
問題：暗戀女仔對我有冇好感？

明白

名：Leo
問題：呢一年學業如何
thx大師

1234

名：L
問題：想問事業發展 行得啱唔啱
感謝

你對佢既睇法呢，其實你係咪覺得佢幾慘，雖然口講仆街仔，但其實你覺得佢好痛苦，甚至有D失敗
而佢睇你呢，就覺得你係個固執撚，甚至有D小氣
你睇段關係就覺得有D不和
佢睇就覺得關係有D破裂
你同佢發展方面，你其實都有少少知段關係唔太WORK，勉強冇幸福，你期望都唔大
而佢想既只有停止爭執

#65唔識 pass俾空空

67

劍2 杯王逆 錢1逆 建議劍4

過去你係咪成日選擇逃避，面對真相或者決定你寧願逃避唔面對
宜家你個人都有D消極喎，咁樣好難有咩轉變住
未來都似係KEEP住保守態度，未有戀愛機會住
建議係唔好急燥，休息下搞返好你生活步伐先

69

杖7 杯3逆 杯2

過去係咪你防我我防你咁冇辦法打開個心
宜家同佢係咪成日玩樂反而關係又唔係真係咁美滿
但未來你地會溝通多左，大家相處得開心左

70都係空空，加油

你的名字: W
問題: 我嘅感情關係會否穩定？

71

女祭司 杯4 審判逆 杯5逆 皇后逆 杯后逆

你睇佢係咪比較內斂被動嗰隻
佢睇你就比較冷淡無趣
對於段關係你認為宜家冇咩改變，唔想變差
但佢就認為大家都要檢討下，解決下D問題
未來你會想繼續憑感覺，用熱情繼續落去
而佢會想你支持佢多D

對唔住 你會唔會轉改改問題 我地冇人識占你呢條

72

劍2 劍8 錢1逆

過去你係咪成日採取逃避態度，自己點諗又唔俾人知，有D封閉
宜家你都係成日固步自封，鑽牛角尖，對佢係咪認真你有D驚，所以唔踏出第一步
未來你地可能會個性或價值觀唔同而愈行愈開

食飯先 下個73

咁我下一步應該點行

名字：Yuko
問題：今年內有無機會拍拖

呢個就睇你決定啦
之前個建議都話堅持落去
如果你想繼續就堅持 話唔定打動到佢
唔係就放棄架啦
不過唔放棄都實難行

食飯啦大獅

佢係比較被動份人，但同我一齊又會好多野講個d，唔算被動既。
佢睇我係冷淡無趣？我自問對佢都好熱情,但可能近排嘈得太多,有d有心無力既感覺,佢都feel到我對佢冷淡左.
一直都睇唔透佢點諗我，原來係冷淡無趣

Btw唔該大師

你的名字: 岄䅿
問題:同男朋友呢一年內嘅發展

update一下情況
(我就比佢玩死
根據同佢熟既巴打所講
佢主動問起我尋日考試點
而巴打只係對住佢好耐之前提過一次我星期六有考試
我聽完呆左 報料個巴打都話聽到個下覺得幾驚訝

中曬
我覺得我有時對佢真係有d戒心:~
希望之後會好d

大師 我係第11個留言 都等左4日 但都見唔到你既占卜結果 可唔可以補番 唔該曬

咪玩啦 而家占到72喇
自己爬下文先ok?

雖然個po比我地想像中受歡迎
但係其實一直都占緊
所以所有問題唔駛推
除非你check過我地真係miss左先好推

T
想問暗戀對象知唔知我鍾意佢同埋佢對我有乜感覺
Thank you

第五頁#109

#73

其實我覺得你地兩個本身份人都有啲夾
你就偏向理性同冷漠
佢就衝動同唔理智
正常黎講應該互補到不足
不過就咁睇你地關係好似唔係算平穩
間唔中都會嘈交
而且大家花時間落工作幾多 對愛情冇咁重視 (呢句9up
------以下內容可能會反感-------
我覺得將來會有人搞散你地兩個
如果你問建議既話...
暫時咁睇....
都冇計

多謝大師
過去的確合作得唔錯
自己亦以為自己係上年可以升 但最後無
大謝比左d正能量我繼續努力

#74

因為功力有限 所以我請教左個資深大師
我用佢既解法
其實你地都好愛大家 呢個唔駛懷疑
但係你地小心可能其中一方會有對象出現 跟住會面臨一個決擇 而且反思番段關係 但唔一定會散
佢仲話你地兩個好似有少少古怪
覺得你唔係單純咁中意佢
而係仲有其他因素考慮之下先中意左佢
而男方都知

名: 雯
問題:想知同現任男朋友將來發展會係點？

#75

唔洗諗阿 果斷轉阿
唔轉你會後悔嫁 而且唔轉既話會完全冇特別 繼續而家咁
一轉就正

我覺得自己算係幾重責任心 點講好呢 即係想凡事親力親為 唔想交比人 不過宜家我老細要將我既一個客比其他同事 我都要學識放手 努力咁去跟新既野 不過我就會覺得有種失落 到底留係度係咪真係岩 我都已經做左2年啦

你意思係咪我對佢好冷淡同被動？
係呀我係有啲驚因爲我對佢係認真依樣野冇咩信心 同我地算Longd所以都好擔心 成日覺得佢係Player
啫係我地冇機會發展 ？
不過唔該哂你呀

唔洗唔該，希望你地都維繫得好

嘿嘿 係咪即刻有動力頂落去

祝你地未來真係開心左

會掂既你，加油

就咁睇肯留低會係好既
你都堅持左2年，唔爭在啦
有責任係好，唔好CHUR死自己啊巴打

係被動啊，不過與其講冷淡不如講你唔敢太主動
未來係的確機會不大

你的名字：諾
男
問題：經歷分手加上以前鐘意過的女仔鐘意我 我又拒絕左 兩個都冇揀到 想問下我呢個係咪正確選擇

多口問句，點解唔識嘅？問題有問題定點？

名字：Kat
問題：一年内有冇機會拍拖
thanks

你點睇
就咁發表下意見就得
我覺得情況無乜變 報料人話仆街仔食左屎轉性

你的名字：Man
問題：想知同ex仲有冇機會，因為好似一直糾纏不清咁。

感謝

唉 今日佢del晒啲合照喇 係咪真係冇晒機會喇

你的名字：MH
問題：想知今年有無機會拍到拖
麻煩曬

Hi 寂莫

你的名字: kei
問題:如果我八月辭工會唔會一直搵唔返理想既工？

Thx巴打
有啲都講得幾中
我地性格係幾夾
不過我覺得我熱情啲 佢係冷靜型
同埋關係算和平 以前一直好少嗌交 係呢排longd產生左啲問題..

紅字個度 占唔占到係咩人？
因為我覺得宜家已經有人影響到我地關係...不過唔知將來會影響幾大

呢度唔係好明 姐係點

點解又係longd
占唔到阿 占到既話我可能已經去左擺攤
既然你都feel到既話 咁真係小心啲

我都唔知阿 佢睇完就覺得好奇怪
不如你share你既故事俾我地聽 等我地旁敲側擊

名：魚
問題：想問ex仲鍾唔鍾意我 會唔會搵番我 同埋學業順唔順利

名: ying
問題：同中意嘅人有無機會
thanks

點解又係 你占好多？

因為琴日連續兩個都係longd 心諗有冇咁橋

唔該你

回得好快 皮已正

絲打你係唔係覆錯
睇返#73係我問架

救命 點解又有人覆錯

名字：熹
問題： 最近同個同事好friend日日都texting 請問有冇機會發展

多謝巴打

巴打想問下, 第7頁嘅占到未? 我係#174個reply, 想問下啫..唔該晒呀!

雖然個po比我地想像中受歡迎
但係其實一直都落力占緊
所以所有問題唔駛推
除非你check過我地真係miss左先好推

等緊你啊加油

自己追下post係咪好困難？

名字：德
問題： 鍾意一個同事年幾,但關係成日好似過山車咁,一時超熱一時超冷,永遠唔明佢諗咩,雖然一直堅持住,但已經開始覺得累,好想放低,只係驚會唔會其實只差少少就得

所以想知如果繼續堅持會點,放棄既話未來又會唔會遇到好對象
利申A0

名字：莉莉
問題：對生活失去動力 事業愛情兩失意 屋企人身體又開始差 短期內會唔會有突破 甚至會唔會有機會可以脫離依個困境 走出人生新一步
另外 依家份工穩定但係我覺得無意義 不過可以塞住屋企人把嘴 咁我應唔應該辭職去搵更適合自己嘅工 定係為屋企人留底

76

皇后逆 劍七 杖三逆 建議月亮逆

過去你係咪份人太感性 一味憑感覺做人
宜家段關係你都係攬晒上身自己包辦，你好努力但好吃力
未來你地都係一樣得你出力，冇合作可言，得你一個辛苦維繫
建議係理智d唔好俾情感沖昏頭腦，理智面對你嘅不安

77

你宜家係個幾主動幾做得野嘅人黎
如果你留美就會keep到你呢種主動並且有成果 可能受到賞識
結果你都可以腳踏實地安份守己咁繼續做
香港嘅話氣氛可能轉變太大，你會受打擊，冇晒信心同勇氣
最後都可以安安份份咁做，但你始終會有份不忿，甚至想跳槽
去澳門似會同人發生爭執，野心亦會累事
最後就會變得好漫無目的唔知做緊乜

78

杯七逆 杖十逆 劍王逆

過去你成日發白日夢 不過你自己發現左
但係意識到都好 你唔係幾頂得順 唔係好承受到自己嘅亂諗或孤獨感
未來都唔會出到住 你亂諗得太勁 根本冇人會好似你諗咁嘅款

你的名字: kate
問題:今年內有機會再拍拖嗎？對一個男仔好似有小小意思但我唔係太分大家係乜關係 ？

唔記得thanks bro

79

杖十逆 劍后逆 劍六逆（吊人）

之前d爛桃花似係你頂唔順太壓逼而放棄喎
宜家
宜家你都好多野諗 流露情感又唔多
未來你會流露多左情感 同人講心事多左
出pool就未得架啦 但你會等待

下個80 眼都掹唔大要訓先

Sorry

姓名：Chung
問題：今年會唔會拍拖？

之前果唔係頂唔順而放棄 宜係真係俾人玩呀
都準呀 我都係好多野諗的
但有無話點做可以早啲出pool

大師好準 我都算係一個成日ff既人
之前有個鍾意既女仔 但追唔到
近排諗住放低佢 但係越想放低就越諗成日諗起佢
Ff一啲我自己都知冇咩可能發生既事 以為可以冇咁痛
但係更加痛

我想問我應該要點做先出到pool? 唔好亂諗咁多？

Thanks

80
當時人 星星
對象 1杯
關係 皇后權杖
未來 杯王

其實你哋兩個目前都唔差 唔使太過驚
只不過 對未來有一啲迷惘
你可能會有一種對方忽略你嘅感覺
同對方直接表達自己嘅情感可能會比較好
因為有陣時對方未必知道
未來應該會投放很多心思喺呢段感情入面

空空大師， 我試新牌

係啊 你會係出力多 佢出力少
而情緒病更可能解釋到你份不安
所以唔好諗住唉頂得順就算
頂唔算要攞出黎處理

哈哈我太大膽亂估錯左添
因為見你過去係好辛苦好頂唔順咁就以為係你結束關係
早d出pool嘅建議 劍9 就係等時間，你d壞經驗啊ff啊好似惡夢咁纏住你，搞唔掂只能等時間過。

劍3
建議係面對你嘅傷痛唔好逃避佢 面對左先可以真正放低
加油

但係呢排我地成日嗌交 嗌到要分咁

我可唔可以解讀做 放低咗唔開心既同亂諗既 就會早日出pool?

你的名字: 傑克
問題: 黎緊會辭左份返shift又唔係好接觸到新圈子嘅工，想問下之後會唔有機會識到女朋友

唔可以 做咩係要夾硬加個出日出pool落去
係你等時間過左就會變好 先會開始有機會

因為真係好想出pool

冇建議啊，都係覺得你地之後會有人介入

其實嗌交 每對情侶都會有
其實我覺得最大嘅問題 係你好迷惘
過多段時間 應該冇事

81

杯十逆 力量(杯4逆) 錢1逆 建議戀人

老老實實 你以前係咪都唔太接受佢既愛，有得快樂你又唔太受
宜家你都表現得幾平靜 但其實佢幾值得你珍惜 你慢慢會開始發現
未來都會係一段冇咩感官享受既關係
建議好簡單，好好維繫啦

83

正義 錢7 節制

你過去份人都好似幾理性 係咪連同佢一齊都好好衡量過
宜家你地其實幾有默契，感情幾好架喎
未來Keep到啊 仲會溝通多左

評已正

84

杖10 錢王 杖后
過去你係咪有過段放唔低既感情，令到你好攰
宜家你都幾踏實，不過係咪都幾追求物資
未來你應該會有個相方都幾熱情既對象出現

網路已死 手機數據有限 交俾空空大師接力

中啊巴打
一開始其實我都係試下接受下佢先
宜家我都唔知係我自己未完全接受曬所以平靜定因爲大家唔係成日見又唔會經常whatsapp而平靜，好似從來冇熱戀期咁
佢同ex個感覺好唔同，同ex相處同埋性格都真係唔太夾得黎，有啲野大家都互相接受唔到，但好似兩年幾黎都係熱戀期咁
宜家同男朋友相處大家都算係夾得幾好，但就係冇咩官感享受既關係
可唔可以搭單再問多樣啊巴打，我宜家既選擇係啱定錯

#85

唔好唔開心 我覺得你入唔到
唔知點解我睇啲牌 覺得你過去係學業上冇乜放心機同時間
而家呢刻你都幾迷惘同擔憂
但係我反而好奇 點解你由過去到現在都好似一直為某啲野而不斷考慮 至今仍未決擇好
占錯就算啦 唔好打我
錢2(杯王 劍3) 錢7(杖2) 劍侍(劍6 杖3)

名字：yi
問題：返工識咗個同事，平時都有講兩句但唔多，想知佢點睇我同埋有無機會同佢發展
唔該晒大師

名字：jav w
問題：想問果個男仔鍾唔鍾意我 今年有無機會拍拖
唔該大師

幫手推呀 我係百幾

冇阿 你搵過第2個啦
佢對你零興趣
我唔知你本身同佢關係點啦
不過就咁睇你應該係乜都唔做 類似spy咁遠遠留意住佢?
咁既話 其實佢已經知你既存在同心意
不過佢唔想你搞到佢 佢想自己靜下咁
係囉...大致應該係咁
你短時間應該唔會接受現實嫁喇
不過慢慢就發現自己一個也很開心

#88

我覺得你會搵到
你而家雖然好似好輕鬆
但同時間都忙住搵intern?
冇乜野可以講 得咁短
杖6(錢2) 杖王(愚者) 杖后(正義)

你的名字: hazel
問題:
想問下同男朋友既發展會係點？

唔該大師！：）

名稱：邦
問題：想問下目前遇到嘅對象有冇機會發展？佢都幾多人追 都想問下準備返新工 發展順唔順利

覆番你先
咁呢排仲有冇聯絡?

有呀 佢exchange完番黎出過去幾次

同我啲牌完全唔相符既
你係咪俾佢玩緊

我都有懷疑係

係啱 因為建議牌唔係叫你move on 係叫你維繫
可能走左你就後悔

祝你好運

我召個大師上水同你講幾句

佢似hea緊你我覺得
係咪同時flirt幾個個啲黎架？

anyway 佢對你冇意思係一定 自己小心啲唔好鍾個頭埋去

佢係不嬲都flirty嘅 我會小心D 多謝兩位大師

嗰段感情係暗戀 唔開心左好耐 但而家都冇咩野
物資呢樣我覺得自己都係 但又唔會話好強求
可唔可以問埋性格🙏🏼

大師都好準
我係一個好stable既人

大師都好準
我係一個好stable既人 適應能力又唔強
我想揀一個地方可見到自己既未來
我一直都唔敢拍拖 因為我好驚我定居地方係第二度 唔想玩玩下

美國人工係ok 但搵工比較難
自己唔係醒目既人 但至少做野比其他人勤力
我美國圈子好細 黎黎去去都係個幾個
而且大部分知心朋友都係香港
我都好希望有人嘗識我

香港由細到大生活 好鐘意香港
但香港人工比較低 正如大師講轉工機會都好大
好中
同埋呢幾年去左外國
作為旁觀者 明白到香港轉變好多
但香港圈子比美國闊 容易諗到將來
所以一直都諗 香港定美國好

另外最後一條路就澳門
我咩都唔熟澳門 似會有爭執
澳門工作機會多 但工種真係唔多
你講得都好準

有時我都問自己錢途定愛情緊要d

我3百幾
好想快d 到我

性格係指對方性格？呢個難d喎 我功力未夠

愛情同麵包嘅抉擇

唔好意思講得唔清楚
講緊我自己嘅性格
有咩可以改善？

巴打介唔介意幫我占一占幾時搵到工，等到個人好頹

我的名字，晴晴
幾時先會出現真愛 一個肯為我付出同穩定既男人

now

睇規則

pmme

我幫佢補充一句啦
其實你地對而家既狀態都幾迷惘 望番以前既時光 憧憬未來

我咁睇啦 唔好咁快作最壞打算啦
做唔到情侶都可以做朋友嫁姐

名：樂
問題：追緊身邊的女同事，一個月前都好有交流，但中間開始可能搵得太密，封左我Twitter，雖然約到出來玩，但唔似有下一次，我係咪應該放棄了？

再大大力推多次

tg????

sorry巴打
咁我應該咁問，其實我有男朋友，但我哋中間已經出現少少問題，可唔可以問到佢係咪鍾意我？或者我應該點做好啲。

你的名字: min
問題:同心儀對象未來關係發展會點，如果唔多理想既話可以點樣去改善？
唔該巴打

你的名字:藍
問題:想問同男友關係未來發展,有咩要留意下? 同埋如果占卜結果係唔好嘅話可以做啲咩去改善? 唔該曬

樓主大大，我搵到你幫我占個post
真係好多謝你，我真係會做好自己先，但同時越嚟越掛住佢

#89

我個人認為冇機會再一齊
始終你地既關係已經一步一步咁疏離
加上女方對過去仲存在恐怖 恨不得早走早著
就算你而家同朋友諗計試下追番佢 都應該冇補於事 (我有冇講錯

#93

唔似入到U 不過睇得出你以前都幾努力
而家應該打緊工 仲好辛苦
未來應該會繼續打工 不過小心變打工一族 為工作賣命
而家應該唔係拍緊拖 但係有對象? 冇拖拍

你啲牌好鬼難睇
魔術師(錢一 節制) 杖王(審判 劍7) 錢6(錢9) 感情

#95

論冇咁痛苦 一定係唔等
睇得出你而家成日諗番同ex既美好時光
但係若然你選擇等你番黎 恐怕只會係一場歡喜一場空 被佢hurt多一鑊金 痛多兩錢重
若然唔等 短期都過得幾好 當俾自己休息一下 過多陣你可能會擔心自己冇人追而唔開心
move on啦 分左手復合到既機會微乎其微
(佢好似有新對象了

#96

冇阿

你地既關係最近出現突變 變得非常差 差少少決裂 而家似乎雙方都好攰 暫時唔想見到對方住
其實男方都好似幾依賴你 只係最近既事 令到佢好絕望好唔開心

名字：Ying
問題：如無意外，9月master開學, 但因為之前出左d 問題，仲未confirm 實，成個過程都好似好有阻礙咁，想問未來一年讀書會順利？畢業後會搵到合適工作？ thanks

都無講錯既..
我同佢已經無搵大家 甚至block咗大家
對過去存在恐怖 呢個我唔知係咪真係有啦..有都唔奇
不過恨不得早走早著就真既 因為佢已經好快地拍緊拖 同同我斷哂聯絡 關係 所有野
同埋其實我連行出想追返佢呢步都唔敢
好似樓豬你咁講 或者我都知道我同佢已經無得救...
只係想賭個希望姐
唔該哂你呀

名字：泳
問題：應該係外國繼續讀書好定返香港，同宜家男朋友係咪長久

唔該曬

97

你係咪覺得佢份人有d逃避
佢就覺得你份人為左想要嘅可以放棄晒眼前嘅野
你對雙方目前關係覺得係穩定嘅
佢睇法就比較謹慎 冇咩心機發展
奇怪 你真係咁想同佢發展咩 我見你期望個結果係失敗架喎 失去謹慎 孤獨 係你期望嘅結局 你係咪睇野幾悲
佢期望嘅都係一個失敗嘅ending

網路啊 聽朝開返多d
數據又廢

痴線啦 俾多3個月佢諗 係咪on9嫁
點解呢3個月要拍住拖咁諗阿
係咪驚呢3個月一旦分手 都有你可以做後補阿
絲打你諗清楚啲喎
真的

原來又打錯字 恐懼先啱
下個會更好

介唔介意交換tg 想俾feedback

你的名字: 呀波
問題: 有個以前中意左好耐既人
有一排消失左 最近突然出現返
但未有交流 想問佢其實點諗

可以點諗佢出現番 但係係搵你咩

唔好意思 請問係咪miss左？
佢正式話唔要我啦 好辛苦呀我

其實本身係嘈左交 (我覺得佢搵親我都係幫手
我有野要佢幫佢就懶懶閒 根本冇當我係朋友)
之後互相unfollow左成年 相安無事
無啦啦follow返我

想睇佢有心做返朋友 定係純粹食飽飯冇屎屙
如果前者咪做返朋友 後者膠都廢事俾佢

準呀 因為我覺得佢對我完全冇興趣
目前我都暫時放棄左

學業

劍6逆 杯2逆 杖3逆

過去好似讀得幾艱難喎 你係咪成日遇到困難都鑽牛角尖唔要人幫
宜家你都唔係咁同人合作得黎既
未來你都一樣因為太有自信，同groupmate唔會合作到，而你又唔係一個好既領導者

工作

杖3逆 錢騎 劍8逆

過去都係同人合作唔到，信自己唔信人
不過你宜家個人做起野上黎都幾落力(工作上好似可靠過你學業上)
但入到大學工作方面似會有問題，而呢個問題講到口臭都係因為你自身，你會有D無助

感情

戰車逆 錢10 教宗逆

過去段感情好似唔多開心，好似嘈交黎，大膽D估係咪有第3者出現
宜家你段關係好似幾平穩，但冇咩情感交流
未來段關係都唔會有咩大突破，其中一個原因可能係你太固執

下個更可愛

98

杯10逆 高塔 杖8

過去你地唔係咩冇feel啦而散，而係不和而散
宜家唔洗講啦，狀態就係分左手
未來唔似會復合，反而似會有新對象仲好大機會一齊

99

劍8逆 審判逆 命輪逆

過去你都唔睇清事實鑽牛角尖
其實你地關係係咪唔係咁好 你好抗拒有咩轉變但其實大膽D講你地都分得手咁濟
未來都係咁loop但你唔接受改變，最後都係會散

就到me

100

錢2 正義逆 杖8逆

過去你既工作狀況都幾變化不定
宜家你係咪成日逃避，口講要搵想做既工，實質成日逃避做某D既決定
未來唔會咁快搵到住，反而係你會太急可能出事，搞到自己都控制唔到個狀況

101

仔仔方面
過去個基礎本身都唔係好穩
宜家係咪有爭執？似係個大家都傷既場面
未來都唔會好順利，要保守D有耐心D
建議係把握好眼前機會，行動係令關係變好既關鍵

工作

過去事業上好似幾成功，自己又幾有信心
宜家你係咪好focus係你未有，或唔成功既位，其實你事業唔差但焦點總係放錯位置
未來你會有D唔係好投入，又或者係你太多計畫唔知點搞好

我搵就搵左 其實有回音既不多

有一間叫我in我無interview

做左兩間公司既筆試 但未有下文

口講要搵想做既工 而我都有send cv去 但果幾份都

無回音 急係急係想九月搵到工 但下星期呢份未係

我最想做既

出事姐係點？

我地睇唔到性別麻 你將男方變番對方黎睇啦
應該錯得好離譜?

如果係咁嘅話 你將過去現在轉返做學業睇

我唔肯定咁講岩唔岩 我自己覺得個情況有小小複雜 介唔介意我係tg問

睇規矩啦

唔介意你留tg？ 免得有人濫用係咪都搵我

又冇具體到知出咩事 有可能係急令interview出錯嗰隻出事

好多謝各位問卜者嘅支持同信任

不過

煩請各位唔好犯規諗住會早d到你
事關有人私底下TG其他大師問卜
但咁樣會對其他人唔公平
所以所有犯規者 一律不受理

九月係死線 我會逼自己搵長工

急係真既 有時都灰 明明hd 唔介意落手做 報大公

司中三既工都唔彩我 口講果句好岩

但日子愈過 我開始咩工都搵

唔該巴打!

哇差唔多到我啦

占卜唔到
請去算命/八字po

名：jeff
問：究竟仲應唔應該繼續㧜煲㧜落去？之前一路問都叫繼續㧜落去 但最近多咗事發咗 del相 3-4日先會覆一句 等等 時間：4/8 1530
感謝寂寞

102

答唔到，呢D非占卜

103

杖2 魔術師 杯9

你過去有冇打工 如果有既話你過去好似幾成功
但你唔滿足於個狀況 發覺唔係想要呢D
宜家你都幾有把握幾有自信會考到呢份工
未來你會成功考到

104

錢1逆 杖9逆 杖4逆 魔鬼逆

仲有幾個到我

105

錢6 女祭司逆 劍9逆

過去段關係都唔係完全平等 但你好似係大方D個個
宜家你份人係咪都幾鍾意同人交際(甚至有D膚淺?)
未來你會放低到呢個諗法，唔會復合但愛情上變得更有希望

你的名字: sandy
問題:同男朋友會唔會再一齊返

名：豬
問題：同男朋友將來發展會點

名字：yee
問題：同男朋友未來關係會點？如果唔好有無能力補救？未來學業順唔順利？
Thanks!

名字 : py
問題 : 暗戀對象對自己好冷淡幾日都唔覆我又唔知佢近況 應該繼續等定move on 同佢有冇可能一齊

Push

格式
你的名字: Clover
問題: 我係女，請問我應該追求安穩生活還是轉行出去闖一闖呢？而家有份好穩定既工作，但有1個轉行既機會，如果選擇左就會從頭來過，同埋要不停讀書，但會係行1條專業既路，否則現在就係非專業但好安穩，謝謝。

你的名字: 軒
問題: 感情問題 同ex散左接近一個月 有不停挽回 但效果不大 可以點做？
Thanks

106

杯侍 杖9 杖4（錢后）建議愚人

你過去份人係咪過分敏感 同時又有d天真
你都幾投入去愛 但就係太天真
宜家你好想等佢返黎 但好辛苦
未來唔放棄其實真係有機會 但你自己都會知明明唔適合都係自己死頂夾硬黎
建議係如果你死要同佢一齊 享受過程就好 唔好期望結果

107

杖王逆 正義逆 劍7 劍騎 女祭司逆 杯9逆

你睇佢就覺得佢自私，亦冇決心接受你
佢睇你就覺得你逃避，明明明示晒唔鍾意你你都要死纏
你認為雙方宜家嘅關係就係各行各路，冇咩溝通可言，甚至你單方面有d偷偷摸摸
佢認為係一後好緊張，好衝（甚至冇腦）嘅關係
你希望將來嘅發展係大家都突然唔用腦，好熱情好膚淺咁接受大家
佢希望嘅係大家隱藏返大家諗嘅野就算 佢扮冇不滿 你扮唔鍾意佢咁
有機會做朋友 前題係你要放棄追求

117

117

錢9逆 杖9 劍5

過去你係咪都幾缺乏愛 好似好想有拖拍咁
但係你好似長期將心力擺左係第二d地方
宜家你係個防守階段 比較被動 但自己又唔係特別enjoy
未來似會同將來嘅對象有爭執 或你單方面受傷多d
唔似會拍到拖

118

劍王逆 錢王 隱者

你份人過去係咪都幾無情下
又或者係你成日批評人
宜家你份人變得可靠左 亦想搵穩定對象
不過未來會繼續單身

好準呀巴打
我係因為好敏感所以佢覺得有壓力
我學到咩叫淨係得愛係唔夠
我之前停左一排冇揾佢
我想一齊返 但現階段只想唔好咁尷尬
好糾結呀 唔知佢而家點諗我 ？
多謝你呀 個心舒服返啲

想人愛你首先要學識愛自己 加油啊

過左9日 輕輕一推 thanks大師

除咗第一句,其他講我嘅都好中,
除咗各行各路都唔知仲可以點
照巴打咁講佢未去到好憎我架可?

#119

似會見得成工
但係啱唔啱你做答唔到
其實你係唔係失業一排
最近有frd推薦份job你

上星期一見左工，等緊唔知有冇second in
不過後面幾準啊大師
六月畢業後番左一個月一份長工，但因為要番夜輪更，所以辭左職 最近真係有朋友介紹工俾我 不過麻麻地，所以想再出面搵下工先
唔該晒大師

答埋你之後果條先
你男朋友最近應該係為左番工定興趣方面既野投放左大量精神同時間
所以你地冇乜時間相處
導致而家關係去到樽頸位
同埋呢 我驚你地開始心入面諗分唔分手呢樣野
因為你地兩個都唔肯取捨一下平時既時間分配咁
不過我個人比較好奇係你
你好似對關係抱有幾大信心
但同時間你又好似幾想綁住你男朋友咩
因為我係睇唔清你only

#122

其實我就唔太覺得有發展空間既
事關個女仔對目前既status好滿意 好似無意同任何人發展咁
我唔知有冇講錯啦
你好似想做啲野去吸引對方
亦都有非常多既諗法
但係錯就錯在得個諗字
冇去行動
不過應該可以做到朋友既
未來黎講 表面睇落好平常好穩定 但小心未知既危險 唔好問我點解咁講 但突然好想咁講
可能係會洗大左 冇左好多錢咁掛

係啊 前排真係咁 跟住上星期我決定左分手 因為覺得咁樣拖住都唔係辦法
關係有信心 係因為佢其實對我好嘅 又錫我 但慢慢覺得大家都就得好辛苦

我就係個女仔
個同事係男同事
我地約咗會去澳門玩
我唔係好明白

#123

我完全唔覺好疆同好淡
可能我占錯啦
我覺得係你單方面既感覺錯誤
因為個女仔好似對關係幾樂觀 同熱情
關係真係唔似你講到咁差
未來都好 只係有啲壞事情發生 你地反而退縮 唔敢拎出勇氣去面對

sor 睇左你個名係藍色 一時當左巴打
不過我都係覺得個男仔冇意發展關係

請去算命/八字po
塔羅答唔到

點解要分

好的 唔該你

你地會唔會入賭埸

因為唔愛了 好似咩都睇佢唔順眼 分左之後大家傾計反而仲舒服番

竟然分左手仲可以傾得埋...
好少見

應該會呀
我同佢都想去賭 所以真係會冇好多錢
應該唔會賭得多 都係玩 二千蚊到
得我叫佢唔會帶咁多錢去
其實 係佢追我先 我地試下發展
之間有小小事發生咗 佢話不如相處耐d先
我就好唔鍾意咩相處耐d先 我上一段又係咁
但上次起碼個男仔冇身體接觸
佢就有抽下水 拖下手
今次去玩 都係俾下機會大家相處下 我係咁諗
佢可能真心賭錢

咁可能真係會洗大左
咁...希望我唔準啦
祝你同佢拍到拖

名：ka
問題：最近感情運如何？
事業運如何？

希望啦

但依家係連覆Whatsapp 都唔覆喎
或者差不多到臨界點
完全看不透未來

我交俾彼德兄
（好少會差咁遠）

名：卡
問題：最近男朋友辭左職想轉行，佢20歲尾，我好擔心同佢既將來... 因為我仲讀緊書，我慢慢覺得對佢既信心愈黎愈少.... 我想問究竟我同佢感情發展如何？我地係咪夾？佢事業運會點？其實我係咪真係愛佢？

我知好多問題好煩，我真心希望你幫幫我～ 盡占～ thx

你的名字: yeung
問題:半年內有冇另一半

唔該哂

名：儀

問題：Fresh grad 番緊份 part-time (嗰邊想留我做full time) 但我要左第二個 offer，

唔知個問題 點問先啱

問 呢份工適唔適合？ 會否成功？搵唔搵到食？ 做唔做得長？

求指教

想知番目前果份定新offer？
如果係感就二擇其一

Sorry ah我諗左幾日 想問可唔可以要求另一位大師占多次 我想睇下結果係咪一樣
唔好意思呀

名:tim
問題：尼緊開學之後學業點？（成績之前並唔好）

總共 有兩個 choices
一份part-time 做緊 (佢想我繼續做長工，但我 reject 左 ；
但8月尾會番另一份長工

兩份工作性質完全唔同

我已經揀左後者，嚟緊八月中會 trianing，八月尾就正式入行嫁喇

想問 新工前景會如何？

些些

我問左red大師

魔鬼逆 杯騎逆 杖后逆 杖騎 力量逆 錢2逆

你地關係好普通 唔係close又唔係差
你覺得佢好難以觸摸 好多唔同興趣 鍾意唔同既野 而唔係淨係focus你一個
所以你有懷疑個男仔係咪唔止你一個
但個男仔對你普普通通 程度冇話去到好鍾意 但係鍾意你既
而你好心急 你覺得段關係郁唔到前 你好想有改變一路郁落去
你忍受唔到停留係呢個階段 你好心急想做D野幫到呢段關係
但個男仔就覺得 都冇咩野啊
純粹有D淡 感情唔係超深 但唔係唔鍾意
未來都一樣 你控制慾好強，好想知晒佢點諗，同時覺得段關係好捉唔住好急好驚
佢會覺得普普通通順其自然就OK

Thank you
其實段感情係淡到，我已經唔覺得佢係愛我，純粹中意。但同時我又好愛佢 呢個唔平衡令到我好不安，成日都覺得會行唔長 我真心好驚，因為成日嗌交嗌同一個問題，宜家既關係真係好差。

冇咩機會改變，佢暫時未有分手既諗法但都真係淡，只係廢時煩又覺得都拍左咁耐都係繼續落去啦唉之類，但不斷再係咁佢會越來越覺得好煩

睇你想點，忍下唔出聲未last得耐啲，但你忍唔到

適合咩類型答唔到 再唔係你俾兩個選擇我

125

有冇諗過轉問題⋯⋯

147

你過去份人幾有自信
你宜家好似好唔滿足於單身嘅狀況 覺得好悶咁款
黎緊唔似會出到pool 反而似會係你放蕩自己 放縱情慾

150

隱者 杯十逆 力量（高塔逆）

過去你係咪因爲散左潛過一排水想靜下
宜家你同佢都好淡喎 你衝動亂黎嘅話仲死
未來你地關係會更疏離 但你會剋服到然後過新生活

彼得 有無tg
我想update下情況

153

如果我話唔係你係咪飛左佢

劍后逆 劍五逆 太陽逆

你係咪不嬲係感情上面都係諗得太多，但係又唔流露情感嗰啲人黎
就算你話復合左，你而家似係俾人食住嗰個黎
未來你會發覺呢段關係就算繼續到，你根本就唔滿足，你根本就唔想要啲咁嘅嘢，所以完全算不上係好事

不如你留TG我聽日搵你
唔想咁張揚廢事有人打尖搵我

名：MOK
問題：我既心儀對象係點睇我？我地有冇機會可以一齊到？

最近有d絕望 唔該你了

係，我都覺 我都feel到佢因為拍得耐先未有分手念頭，feel到佢覺得無新鮮感。我真係寧願佢講分手 宜家咁樣我係咁受佢影響，乜都做唔到

你的名字: 謙
問題: 啱啱分左手 覺得好傷心 因為我一直付出好多係佢身上 佢d朋友 屋企人都覺得我好好 可惜佢永遠都好似唔係好愛我咁 所以最後我地分左 亦分得好難睇 我知我冇咁快可以話完全放低 但係我知佢唔值我對咁好 好想知黎緊既感情運會點？

唔該

巴打你好 我名叫晴
我想占下我同我男朋友之後大唔大可能行到去結婚同埋關係會唔會一路穩定落去
仲有想知我前路應該點行 好迷惘
我應該直接出去做野好定讀返書好
唔該哂巴打

巴打同埋可唔可以問埋你塔羅牌係自學自己研究 定人地教？ 對塔羅牌好有興趣 好想學到你咁叻
唔該巴打

追post發現係唔太占到行到去結婚依啲
Sorry巴打
咁我轉一轉問既野 我同佢會唔會一路穩定 同佢既關係係點？或者同伯母既關係可唔可以修補返

你的名字: s
問題:同女朋友一齊左年半，依家佢感情淡左好多，重視朋友多過我，我同佢仲有冇可能？一年後我地嘅關係點？

希望得到你嘅解答
thx

change question

160
泥你...

杯1 劍7逆 杖后逆 教皇 錢6

你自己份人好似自信唔係幾夠 都幾擔心下
揀設計證書既話就過程會好順利
但慢慢個學習環境好似會令你唔滿意
大學既話似乎你唔會太頂到喎 但你又可以死唔放棄
但捱到過去同唔同新人事合作可以令你有收穫

164

錢9逆 杖5逆 戀人補杖8

你地散似乎係因為好多既小問題
你地大家付出既情感唔少 但正正因為咁搞到大家好辛苦好攰
宜家狀態暫時都容不下大家 個問題解決唔到
未來唔似佢搵返你 似係你有新對象仲極快撻著

165

戰車逆 吊人逆 杯十逆 杯侍

過去你同仔仔嘈完黎 似乎係因為有第三者
宜家你好似好唔捨得放手好掙扎
未來你都只會同佢不和，好大機會散
建議係唔好只要愛情唔理自己感受 唔落去也許更好

167

過去你好似不嬲都唔好好把握機會 成日冇咩動力無無聊聊咁
宜家你都幾想同佢一齊
但未來冇咩機，似係你鑽牛角尖走唔到出黎

你的名字: 希
問題: 想問將來事業同前景? 而家讀緊大學, 就黎畢業
感情狀況？冇拍過拖, 個女仔會係D咩人?

#174

心態上最近有轉變
雖然你對果個心儀對象有feel
而且對佢有少少FF
幻想一下同佢一齊既時光都覺得幾開心咁
不過你又有少少驚諗啲只係自己既幻想 根本唔會有成真既一日 更可能佢會離你而去咁
愛情運黎講 應該都唔會出到pool 應該
雖然你有好多情感 但全部都收埋左 加上行動力不足...
關於你個對象呢
而家你地既關係應該暫時黎講最佳
短時間黎講唔會有進展
未來都睇唔到有進展
其中一個可能性係因為果個女仔之前俾其他人hurt過 對愛情抱有保守既態度

#182

唔知有冇記錯
因為之前有一位問卜者番黎話已經冇得補救
果個好似係你?
如果我記錯既話你話我知啦
我地即刻幫你開番牌

#184

你地係咪分左手? (錯既話我諗我會知錯咩 可以即刻改到 你剩係覆我錯就ok
不過如果冇錯既話
其實雖然分左手 但係你地關係仍然ok 完全係再見亦是朋友 仲樂意繼續交流 關係仲可能比之前拍緊拖既為好
雖然個女仔好想好想挽回關係 但係力不從心 只有順意
你分左手之後 似乎覺得輕鬆非常多 俾我既感覺好浪子feel
btw 雖然你地分左手 但係未來可能都對分手呢件事都覺得惋惜 雖然可能有復合既諗法 但係可能都實踐唔到
死神(愚者) 戰車(杯8) 星星(魔術師 錢10) 杯1(杯5 杯7)

#185

請去算命/八字po

知道好多人排，所以想改一改，目前感覺已經睇唔到前景，係咪真係冇哂機會，感謝，繼續等

#198

雖然覺得而家好辛苦 可能係因為喜好不一既原因
但係你對關係仍然抱有希望同信心
反之 個男 反而好樂觀 而且好滿意同中意同你一齊
覺得而家呢刻is the best at all aspects
雖然關係唔似好好 始終理性行先 加上情感交流少 可能係因為你地各自有各自既興趣 所投放既時間係果方面同愛情方面唔成正比 但因為理性既存在 唔會話去到失衡既地步
係未來 我相信有啲奇妙既事情發生 唔排除係求婚

準啊巴打，我自己都成日覺得大家係兩個世界既人，我一直都會去改變希望大家可以走近啲，亦都希望可以更長遠
而佢雖然間唔中會對我會有批評，但之後都會話翻比我知其實好小事等等，的確冇我諗得咁誇覺得大家夾唔到
多謝你幫我占一占，比咗信心我！

另外一問，如果我想問多條事業係米重新排隊？

係啦 再排一次啦 我廢事俾人話做壞規矩

OK冇問題，再一次唔該你

你重新留多一次個form
我驚我或者彼德睇唔到

巴打幫我占下啦

第幾個留言啊？

想問下最近愛情運 同心儀對象會唔會有突破性發展 有無機會同到佢一齊

本身排緊#156
唔該巴打

得 聽日會幫你開返
唔洗擔心
紅字係用黎提我自己

第#654個留言

Okok唔該巴打先
我問過另一條

唔該樓主

你...玩野啊
等下先 未咁快到

你的名字: ching
問題:到依家都未有學校收，想知今年有冇機會繼續讀書?因為我簡左社工

sorry
咁我轉一轉 想問下佢而家幸福嘛?
再次唔該

名：CC
想問下而家讀緊嘅科係咪真係啱自己，因為讀落興趣唔大但成績ok
另外想問下未來一年有冇機會拍拖，唔該巴打

依家好複雜,我完全唔知道我地係咩關係。我地仲有一齊訓，我俾左個限期佢，如果佢搞唔掂令一邊，我就會離開佢。

原來背後係咁複雜 我都睇到個女仔有少少矛盾 但我覺得佢似會走多啲
巴打唔駛咁灰 係佢唔珍惜你

大師，我有無方法或者我應該做d咩令佢返嚟我身邊？我好愛佢。
唔該曬

我同佢可唔可以一齊返
我同佢未來發展
我黎緊有冇pool出
呢啲我地都答到你 但佢宜家幸福嘛答你唔到
又唔係佢黎問我自己野

暫時都唔係因為鍾意
尤其未來補牌就係講會結束 之後先有新戀情

你的名字:YCT
問題:同ex復合機會

唔好意思
咁我揀同佢未來發展係點
唔該

我都唔係好識答
不過應該試下諗下點解佢會突然搵第二個
係唔係你地關係因某D事而變差?
定係佢係你身上得唔到足夠既安全感?
試下熱情少少 (你係唔係比較冷淡?

#229

你地關係真係幾差而家
不過我覺得已經冇乜用 好似唔似有彎轉
我懷疑 係懷疑 係懷疑 你男朋友可能有新對象 遲啲會跟左對方走
因為我覺得未來你地係關係大變 決裂咁款 加上似有外遇咁
就算你而家點樣死纏佢 都冇用
其實我睇得出你好想坐係到平心靜氣咁好好地同佢傾下最近既野
你男朋友應該都幾大男人 好似好勁咁

你的名字：Jojo
問題：同依家心儀嘅人有冇機會開花結果？

多謝大師 。我之前真係對佢冷淡咗。我會盡力。希望可以挽回到。

係咩miss咗覆我feeback ？
或者我問得唔好。。

唔駛客氣 加油
有咩番黎報告下

你的名字: 筠
問題:同男朋友關係會點，有冇需要改善

大師

Sorry呢幾日無上水 比返feedback先
講得好岩呀真係 宜家暫時都將大部分精力擺係讀書到 算啦都係唔諗感動呢樣野住 因為唔想搞到又多樣野煩 讀書要緊啲
唔該曬

你的名字: M
問題: 而家我單身 咁佢會唔會想我搵返佢？一開頭係佢失蹤先 同佢一年幾冇交集 上年8月搵過佢但已讀 早2個星期唔小心打咗比佢 佢有覆我 但我冇覆返佢因爲唔知應唔應該覆佢好

唔該巴打

大師，我同男朋友的確係有啲事令到我哋個關係唔上唔落咁，之前係有同佢傾過，都係講下大家感受咁，係和平嘅
但我感覺個關係又未去咁差，至於佢有無異樣暫時未發現到，可能我唔夠醒又或者觀察力唔夠好
雖然我都好希望大師你係占卜上係準同埋可以更上一層樓，但希望今次只係虛驚一場啦
不過點都好，唔該哂大師

#237

你好中意佢 你好願意投放好多精神同時間去經營呢段關係
但係關係好似大上大落咁
一時又好似有啲野避而不談
一時又好似發展好快 一齊做好多野
但係其實個男仔唔係真係咁中意你
有少少俾我既感覺係當你係水泡
因為佢異性緣好似唔差 呢刻都有同其他女仔有交流
可能係等緊有更好既人選出現
雖然短時間應該唔會分手
但係我覺得遲啲你會再重新諗過呢段關係究竟值唔值得繼續行落去
有少少辛苦咁
建議俾唔到阿
唔知準唔準 冇乜信心

#238

係咪請左你喇已經

因為過左咁多日
ace牌 杖10(星星) 劍5(劍4)

#244

真心唔識答

#258

生死健康不占

#260

姐係你想問佢係唔係你老公啦
占卜答唔到

老公=\=最後一個

咁會係咩

離婚咪唔最後一個

#262

我覺得都算係正確
就咁睇 就算你想打份正職 都應該係騎牛搵馬 短時間都搵唔到一份你想做既工 不過騎牛搵馬既時間都過得唔差既
不過論未來 應該真係去韓國好啲 會再開心啲
同埋而家呢刻黎講你其實都對自己既決擇都幾有信心 唔太後悔
-----------------------------------------------------------------------
個人咁睇啦(非占卜)
工幾時打都得 既然你有想深造既意思 唔通等遲啲老左先再去咩
希望幫到你

名字

想問黎緊同心儀對象有無幾會拍拖

Thanksss

感情問題問唔到就唯有問工作
轉一轉個問題
我同朋友搞緊公司 黎緊會做一個幾大既project 想問下會唔會好多阻礙 可否順利咁完成

#263

你暗戀果個應該等唔到
接受啦

呢個project駛唔駛離開香港?

唔洗呀 麻煩曬

普普通通 障礙有少少咁
不過遲啲可能有個決擇要做
果個就應該影響大少少咁

其實個project算係我地重點product
都幾直接影響我地之後公司既發展
短期其實會向一班人sell 呢個project
所以想知大概成功既機會大唔大
如果可以既 想知公司而家發展既方向岩唔岩
天都要我寄情於工作多啲

你的名字：joyce
問題: 同有好感既對象 有冇機會發展？定係死心好啲

等咗好耐終於等到大師回覆 ，我有約多次暗戀對象出嚟，目的都係想感受多次佢對我有無feel

sorry啊 唔係你問既問題唔好
係我琴日病左深潛

杖后逆

係會冇咩機，最主要原因係你自己疑慮多，自信又唔夠，慢慢呢段關係好易維繫唔到

266

杯后 世界逆 杖王 建議杯6

你過去係段關係入面係咪不嬲都做包容較多嗰個 所以都收到對方回應
原本穩定既但發現左關係有瑕疵 有問題解決唔到 未必係咩大問題
但係個小問題就足以阻止你地再前行 但同時你好1516唔係好知下一步點做好
未來你地溝通會愈黎愈少
建議係放低回憶向前行

267

劍2逆 錢騎 力量

你以前揀呢份工既時候其實係咪都唔太肯定
你亦好難堅持到自己決定左做既野
宜家其實你做野好腳踏實地 你條腳唔係順暢 但你好努力咁向上
不過俾D信心 黎緊你既灰心不安會慢慢冇 剋服晒之後你會開始成功 會有轉機

其他大師話 暫時黎講都啱 只係遲啲可能會同partner爭執 可能影響發展
不過聽啱意見就冇乜大問題

我會同其他partner 爭執 ？定係公司內有人事爭執？如果係前者 咁應該都幾嚴重下 平時我都好少同人吵
感謝大師先
btw 其他大師有無辦法解開我感情上問題

唔該大師 好準啊
我確實係好挑剔選擇工作嘅人
而且而家目標尚算明確
多謝你啊

唔駛客氣
最緊要幫到你

如果我解嘅話 我會覺得似同partner爭執多d
可能係公司某d決策上會嘈 結果兩敗俱傷
Red大師亦提到可能其他人（有經驗嘅人）俾嘅建議都未必會聽

Btw你感情咩問題 原本有冇問埋
冇嘅話要再排過

睇tg

哦 原來有問
咩場合識到答你唔到啊 唔係占卜問題

唔緊要 麻煩大師們了

Skwi

問 末來感情發展會係點
（同另一半關係等等）

挽回到嘅機會有幾大？我真係好煩惱。

答唔到

唔好意思
我改改個問題 未來一年同男朋友發展如何？

準
就係喺呢一段時間之內其實發展快左，佢經歷左d事而我陪佢多左，佢有好似放多左心機去經營呢一段時間感情，但過一兩日又打回原型咁

異性緣唔差既意思係其實係追唔到其他人要住我先定只係好多女仔朋友 有交流係追緊定點 因為佢真係好多女仔朋友有時都見到好多whatsapp 但唔知有無flirty成份

無回音 石沉大海，但謝謝你 我當放下break先，始終都係感情問題困擾d

oh 咁應該都唔會有消息跟住落去
因為離你問問題果日已經兩星期
所以我都要問一問你先

左撩右撩咁掛
我覺得係要住你先咁好似

275

力量 命輪逆 錢3

占卜答唔到

280

我反而唔覺得冇機 而係到臨門一腳個陣你會想放棄
可能你地好感積到夠做情人個陣
你先發現你未必想要咁 又或者你同佢之間有解決唔到既問題
建議係到要決定同唔同佢一齊個陣諗清楚 唔好魯莽

萊
幾時有女朋友

謝謝

喂喂喂
male
揀緊hall ,想知住兩者嘅未來同情況會點

邊兩者

282

惡魔逆 劍3 錢5逆

最啱喂喂喂住

293

命輪逆 杯王 死神 錢5逆 杖后逆 劍王逆

你對佢睇法係覺得佢成日重重覆覆唔把握好機會
佢睇你就幾有責任心既人
你好似對段關係好冇希望 講絕望都唔過分
佢就都覺得宜家段關係好亂 唔知點咁
未來發展你似想走到多過想留喎
佢就可能愈黎愈對呢段關係無感 甚至去到無情既地步

老實講 我解唔到咁細舊段係咪上一段 只覺得你過去有過咁既經歷
機會都係講緊你兩個之間既野 可能有D令你兩個增進到感情既機會 你就miss左

係咪可以黎練吓牌

冇linlin相撲玩

後者多靚女

我依家揀唔到邊間好🤦

已經好多謝大師幫手，因為占我個人心理真係好準

公／字

點都好 多謝你嘅feedback
你地嘅feedback係我進步嘅動力

想問大師點解話唔知準唔準無乜信心

因為……呢個係我既感覺

彼德巴打係到嗎？

係到，咩事？

睇返唔可以問幾時然後我都不了了之
但係依家都個幾月... 應該如何是好
係咪短期內都唔會搵到工

黎緊幾個月嘅感情運

希望唔好飛過咗啦
感謝感謝
心急人上

唔係啵...
我宜家開係出太陽 都係好有希望嘅牌黎嫁喎⋯⋯
份工有冇講幾耐唔搵你就唔洗諗...

嗰份我當完左 因為佢寫14working days
最弊係其他公司都無回音咁

294

冇 你地意見或價值觀嘅不合令你地唔會一齊到
建議係向新對象進發

296

過去係咪成日係唔開心嘅事上不斷loop不斷loop
你永遠係受傷個個
宜家你份人太固執 好似唔敢打破個loop
但其實你幾想打破佢
未來你嘅固執可能導致你繼續活係呢個白日夢入面
建議係唔好再固執落去 你肯吃苦唔代表你做緊岩嘅事

297

冇 你似乎人緣唔太好
可能冇咩價值觀/諗法同你相近嘅人

下咁慘 但偏偏我同你開牌又唔係出d咁嘅野
空空幫下手

點都好先 唔該巴打
你講我過去係幾準架 所以我先返嚟問

你的名字 : Yi
問題: 未來半年有冇機會遇到心儀對象拍到拖?

好準我係比佢d死人態度搞到我好絕望 完全唔知佢想點但其實係咪無論我點做 佢應該都唔會對我有返好感??因為我feel到佢同第二個女仔好似互相都有好感。同埋我想問下無情既地步姐係點??係咪會去到連睬都唔想睬我既地步??

可唔可以占下個原因⋯好想知做咩搞成咁明明我咩都冇做錯過

你的名字: yin
問題: 同男朋友分左手幾個月，有冇機會復合，或者應唔應該復合？有冇方法
感謝絲打

咁可唔可以轉問題
讀書方面應該向返宜家果科發展,定另覓出路好啲?
讀緊社會科,諗緊轉唔轉護理行業發展

27女/single/想知愛情同事業運啊!
麻煩哂大師

對唔住，粗心大意左 好seven

知唔知咩叫塔羅

我知呀 求del

唔記得左自己係#幾
揾唔到占到我未

提醒一下等緊既人，電腦版既話可以去發送匣，右手邊有個箭咀，可以去返你最後一次覆個post
但好似上面位巴打又覆左一次既話就……只好自己search返

#443
其實連登有追故功能
可以靠下自己
再唔係用google search

手已分 係咪已經無彎轉喇大師？

Btw 邊個係空空

Btw邊個係空空

一鍵留名

寂寞 問一次就得

Lihkg 問題 第一次佢話回覆失敗

所以就加多個emoji

即係你覺得我係特登「連續」覆兩次？ for what

唔駛覆佢 我晏少少幫你

唔該空空

仲差100個就到我

你係問短期內會唔會有人請你麻 我唔知有冇搞錯 因為冇追開你個case
如果冇錯既話 就咁睇啦
我就覺得短期真係唔會有工做住
雖然係咁 但係仍然仲抱住希望 繼續等落去

#298

完全睇唔明你想問咩
等等番黎占番

#301

講左愛情果邊先
你同你男朋友最近關係轉差
你做左一個決定 好決絕 (係咪嗌分手 (如果係既話 應該又未完全分哂手 類似冷戰咁
個男仔唔知點做 好傷心 好辛苦
你都開始對之後既發展好迷惘
如果我上面冇講錯既話
應該會慢慢係番埋一齊 不過一定要啲時間 丟淡下啲負面情緒先 同埋都要取捨下啲野咁

講工作了
轉唔轉已經唔係一個問題
因為就咁睇 你最後都係想轉工 你繼續做而家呢份 只會越做越苦悶好似 頂唔順 跟住轉工
如果揀轉工既話 應該轉得成 因為我見到機會
btw 多口講句 點解你而家番工好似番得咁hea既 好似好輕鬆咁

#304

你地兩個都差唔多時間係要分手

#312

你啲問題可以再多啲
3個月內我會唔會拍拖？
答: 似會 你呢刻都恨拍拖 再加上之前分手想搵人陪

想問黎緊三個月同佢地既發展會係點？
答: A君 唔會有發展 各散東西 關係已經好疏離 再加上你對佢印象差 佢好似做緊人地隻兵等因素 所以談不上發展

B君 可能會有些少進展 發展既可能答唔到 但你地關係睇落唔太好 最近轉差 兩個人之間既狀態好似好緊張同有壓力 雖然個男仔願意同你溝通 但係只會停留於表面 唔會講得太深入 因為佢好似好想保護自己

C君 你好似係唔想理佢 關係差 不過佢應該會堅持追你 好似

邊個最有可能發展成情侶？
答: B掛

#315

轉啦 轉好似比較好
如果轉既話 似係貼近你既興趣果啲

#321

冇聯絡唔占
搵左佢先再占

點解咁講？

#322

有咩必要留完一次 再留多一次同樣既問題
請去算命/八字po

因為我見到你地兩個既未來

#325

你地兩個本身好似冇乜交流 我有冇講錯

杯后 錢王 女祭 杖侍

其實男方係點樣睇呢段感情？

唔該你
希望快啲見到曙光

佢唔太想再行落去
想分手 幾辛苦下
佢覺得將來既關係似係各散東西 你有你既生活 我有我既忙碌

#327

唔會阿 因為你好似都幾摺下 冇睇錯既話
未來繼續好冷淡 啲人應該都唔敢埋身咁

好啱 順其自然吧

拖左大家既問題咁耐
我地都唔係幾好意思
但係因為我地兩個都咁好彩最近病完
元氣大傷
所以我地都盡量趕番進度
盡快解埋未占既問題
所以未占既朋友 唔駛擔心 唔會skip左你地 所以都唔駛推問題

節哀順變

名:中出
問題: 女朋友點睇我同佢既呢段關係？
背景long d 香港台北
佢叫Joann
岩岩見完佢家長，佢準備九月過黎見家長。
離離合合過兩次。

名 : 花
問 : 同宜家個暗戀對象會唔會有進一步發展
辛苦晒樓主唔該晒

其實唔係我唔聯絡佢 只係佢唔肯覆我
都拖拖拉拉左好耐好耐真係

愛情嗰邊 我同男朋友一齊三年都好sweet，好少鬧交 最近都無咩特別

不過返工就準，我應該留多幾個月都會轉工，因為學到既野唔係太多，暫時handle到

咁佢唔肯覆你 姐係拒你於千里 姐係唔想你煩佢
姐係你地冇機會 姐係你要move on

頂 又差咁多 叫彼德重占一次先
你遲少少再番黎阿

好啊唔該你！

唔好意思，之前問錯問題所以再問多次
但跟住好似skip左我
btw祝你地快啲好返晒

分左手成年 到上個月為止都有一直keep住聯絡
只係突然講到一個位 我提起左d往事 佢好介懷 覺得對我好內疚 因為係佢唔清楚自己既感覺而分手其實 但我一直都放唔低 好想一直都去嘗試俾多d野佢

哦哦 我等陣補番俾你sorry 真係睇漏眼上次
sorry

見你咁愛佢 俾面你 我下次開牌開番你

mark俾自己睇

好多謝你

大膽問下樓主，有冇得同樓主交流下點樣玩塔羅 近排學過下，但係又唔係好識，同埋身邊冇乜白老鼠唔知點practice好

我自學完 就開po慢慢練
隔離沉左果個70幾個塔羅po就係我同其他網友一齊開黎練

其實自己開個post 尋找白老鼠就得

btw 呢個po唔太方便討論呢類問題 始終我地開呢個po都只係想開牌解答大家問題
關於塔羅交流呢啲
不如我地過隔離po討論阿
酒入愁腸愁更愁 心事纏繞添困憂(73)

勉強都可以勉強 該放手也可以放手
唔應該知既野就適當地扮下唔知
同埋...唔會有好轉

姓名：ki
問題：一年內考唔考到政府工
唔該大師

328

劍6逆 杯5逆 建議劍騎

冇
不過你好似都自己少左FF
建議係少D亂諗野

340

力量 逆 補月亮 建議 女教主

冇 段關係根本唔係你控制範圍之內
你冇自信+好不安 根本主導唔到

建議係好好聽下你內心其實追求D咩 同時間個人試下熱情D

354

工作

可以。你似乎係處理工作上既野(甚至理財)都幾有道
不過有可能你會同人有爭執，你可能嬴左場口角但實質兩個都傷

愛情

冇。你係咪其實都幾安於現況幾識享樂，不過份人有D花心，同埋如果個target唔係easy target你都好易放棄。

356

會停步甚至退步 甚至你地之間有野暪住大家會被拆穿
其實宜家係穩定既
但就只係穩定 大家內心都可能有好多既唔滿足甚至有D問題衍生左
慢慢D問題發大就變到關係唔好
建議係享受過程唔好期望結果

姓名：啤啤夫
問題：呢個月開始對自己係公司既未來有懷疑，我如果轉工會唔會好過依家？
另外最近對身邊既人有好感，想問下有冇機會繼續發展？

唔該

360

你的名字: 如果你聽歌可眼紅
問題:
同男友有將來嗎，關係會否穩定
而家份工有冇發展，一年內轉唔轉到工?轉工會否更好

謝謝

379

希望我錯 因為似乎入唔到
但其實你應該做既野係停落黎 好好諗清楚前面條路應該選擇行邊條
一但選擇好唔好怕 主動D向個條路行反而會成功

301感情

杯3逆補錢7

雖然你話就話宜家好sweet
你地都好似好有默契 甚至開始講要談論未來都唔過分
但就因為你咁冇機警性未來似會出現第三者拆散你地
建議係唔好太衝動強勢做埋D可能後悔既決定
由佢順其自然 如果要散都唔好強求唔俾佢散

多謝你
問完之後其實都係冇聯絡佢，希望可以走出黎啦

係呀
其實拖左好耐 已經開始有想放棄既念頭 同埋慢慢冇左之前個種感覺 同時又覺得大家就後開學 識多左人 應該都唔會有我份
當然有得一齊既話一定一齊 但諗緊呢一刻好冇再花時間係佢身上

我之前問錯問題再打過
跟著好似skip左我
巴打可唔可以幫我幫下 唔該晒

你的名字: Alex
問題: 同鐘意既人仲有冇機？ 追左都好耐，但開始放棄

你的名字：ka
問題：想問大師依加依份工岩唔岩我？
依加發展緊既男仔岩唔岩我？

第一條答唔到
第二條咩意思

你等下啦 事關你本身排一百幾
你七百幾先轉問題
人地果啲都係俾我地講完占唔到就即刻轉

多謝巴打解答。目前工作進展唔錯，承你貴言希望未來一年都係咁。我一向好少同人爭執，暫時職場上人緣都尚可，但工作上可能比較挑剔同認真，我會注意同其他人既協作，謝謝你既提醒。

至於感情方面好似唔太準⋯⋯占卜男同女會唔會有唔同？我係好識自娛既人，但有時都會想有一個可以互相扶持既伴侶。我既桃花運好似幾旺下，會有人接近，可能以前會花心貪得意，但依家既我，好難鍾意人，性格都唔係會講曖昧野既人，所以都唔會花心。我會評估下個目標係有幾多可行性，同有幾值得我堅持，我唔會強求，但認定左就好難放棄。定係我對我既認知有誤呢？

你的名字: Tracy
問題:
1）我應該考紀律部隊定做老師好?邊條路會順啲，適合我啲?

2）我同男朋友未來發展如何?

名字 jacky

問題 依個學期D成績會不會全部合格，短期會唔會有女朋友

第一條答唔到
請去算命/八字po
第二條睇規則

#382

同男朋友嘈左交會唔會好得返
少左交流
同埋大家都盡量避開問題
有少少嫌隙
關係比較冷淡
未來感情既發展會點
雖然而家關係感覺上相對地比較差
大家都有意無意迴避大家
加上你男朋友態度都幾冷淡同企硬
都要過一排先轉好

#388

你好似最近有女喎

杯10 劍1(杯1) 愚者(杖10)

#390

愛情方面先
你之前好似遇到個中意既 都俾左唔少心機同耐性落去 (我知同你段description有出入
但係最近好似發現左某D野 覺得自己被傷害 好辛苦 好痛心
雖然係咁 但你好似仲堅持到 仲有團火係到
未來反而差啲 摺埋一二邊再加埋拒人千里咁

人緣
都係咁上下
自己一個更快樂
你會更快樂比之前

#391

冇乜發展空間
而家對你地黎講關係似係最適合 暫時都唔會想有任何改變
但其實個男仔都幾理性下 佢最近好似有啲動靜 有個計畫 想實行 但唔知係咩
反而你呢 最近心態上好似有啲轉變
未來...我覺得有點差

JK
由細到大嘅興趣係讀醫，我依家係外國讀緊，但係學費令到屋企人好大負擔，我應唔應該繼續讀落去

Lego
我同佢會唔會做到朋友？

大師有冇得詳細少少
因為我番工同社交都好似冇咩女

我都覺得自己講得太簡添
其實你一直都遇到一個（一班？）好玩得埋既frd
而其中有一個你對佢有好感
有少少想同佢展開一段既感覺
但係唔似發展到 而你卻唔肯放手

好準
但係最尾個句係咪暗示會可能失敗

菠蘿
愛情 友情 事業 家庭 依加邊樣最需要關心？

你的名字: 豪
問題: 有暗戀對像 想知最後同唔同到佢一齊

抱歉 我深潛左多日 感情幫你開多次先
高塔逆 錢8 杖侍逆

以前係咪有過段關係你好夾硬想唔俾佢完，即使你地成日嘈或者感情變淡
不過當然最後散左
宜家你唔似係好難鍾意人，而係將個重點擺左去工作到，所以忽略左感情生活
未來會有對象但你地都係會好冷淡，唔夠熱情，因為你太重工作

401

過去學業好似幾差下 係咪要兼顧太多野導致
宜家你好似都唔錯 但唔係太努力
未來都係穩穩定定咁 你又冇咩動力特別去搞好佢

403

過去份工好似穩定 你係咪會同同事打關係？
你宜家都幾懶下 你唔係冇expectation 而係你通常都做唔到
未來一有少少挑戰你就鑽牛角尖 覺得死硬啦咁款
建議係與其鑽牛角尖 有時肯犧牲下成果會更好

Sorry 巴打 而家先睇到
唔該晒
其實我報咗份政府工，唔係為興趣，純粹為人工
其他私人工就仲未開始搵，呢到黎緊九月先做夠兩年（第一份工）
諗住起碼做夠先走
其實係咪應該開始搵定
但都唔知自己興趣係咩

你的名字: 蘋果
問題: 對住男朋友已經心灰意冷 可以點走落去？

搵定啦
(其實貼近興趣呢句都係我9up

你的名字：boo
問題：
最近有少少曖昧嘅男仔，係咪其實只係過客嚟，佢已經揀咗第二個女仔啦？
雖然最近三個月都偶爾會有人flirt吓，但係唔係都只係屎忽痕聊吓我，而唔係認真嘅 ？

唔該巴打

Ben
問：同心儀對象係公司唔太多話題，有時想同佢一齊走又撞唔到佢，想問下未來同佢關係會唔會有好轉同埋發展嘅可能

另外，工作嘅前境樂唔樂觀，呢排做到好頹

409

過去嘅感情似乎比較偷偷摸摸 係地下情定唔見得光？
宜家似乎唔係呃呃騙騙就爭執咁無限loop
未來似乎會變成一段令你成日呷醋 成日想捉住佢嘅關係
但愈捉愈捉唔住

415

冇
你FF幾勁但未有希望住

419

你以前份人係咪比較粗心大意 好魯莽 冇咩計謀 甚至天真
宜家你地係咪需要大d空間 好似唔太親密喎
未來似會搵個穩定d嘅對象

大師 我#396skip左我

姓名：張生
問題：我幾時先有女？

名： Shan
問題： 我九月應唔應該轉工？如果轉，份工會唔會比之前果份更岩我？

另外感情方面，我今年係咪暫時都唔適合拍拖？
唔該大師

唔緊要呀，幫我已經好多謝你。

係呀好準⋯⋯個陣真係好辛苦。最尾都係放過自己。

我覺得拍拖唔一定要好熱情，有一個精神支柱，互相依靠已經好開心啦。同埋我真係好鍾意我份工，會比心機做 都希望伴侶會明白同支持我。

感謝你的回答，令我感到好安心。

姓名：hay
問題：應唔應該放擔去追一個女仔

同個女仔唔熟，未出過街

好，希望有新既發展同轉變

396

雖說係暗戀
但你對佢都好似幾主動熱情 係咪通常都係你聊佢
但唔見得有好感 未來你會變做好人 咩都就晒佢但冇回報

425

你睇佢就覺得佢係你控制唔黎既對象
佢睇你就覺得你好軟弱
宜家段關係你諗太多太多又唔肯表露出黎
佢就覺得係一段冇咩支持甚至都唔知做緊咩 完左佢好過既關係
你未來好想繼續膚淺咁鍾意佢落去
佢未來想要既唔係你

430

過去係咪有段因為你既猶豫而失去既關係
宜家你好容易為自己同其他人帶黎傷害
未來可能會有對象 但你又唔滿足唔滿意 最後又係冇得拍

431

對上一段關係好似係信任耗盡而分手
宜家你都快樂 但好敏感 易有情緒波動
未來似會有意見不合而爭執

規則識唔識睇

441

你拒絕似乎係對兩段都冇信心甚至不安 所以拒絕
如果你選擇左分手個個只會玩玩下
最後會爭執而再散 傷個個一定係你
如果揀鍾意過個個會玩樂多 好大洗
最後又係頂唔順會散

一世A0，唔會有女
會有好多靚仔埋你身

443

舊有段關係好似冇咩規劃冇咩未來所以完
宜家你係咪成日睇返過去自己點受傷成日回憶
未來都係諗得太多 未有機會住

名字：ching
問題：同男友分左手，會同佢復合嗎?

445

過去散係因為冇咩情感交流
宜家你地其實溝通都唔係咁好 你又冇辦法靜落黎思考呢段關係岩唔岩
未來你地都係會keep住呢個基礎唔穩既關係 唔可以話冇機既 但唔會穩定囉 你都好難開心

447

上一段關係好似係冇晒熱情慢慢淡左
宜家你都幾有熱情 同人交際都唔少
今年的確有機拍到拖

449

宜家係咪已經辭左？好似唔太開心咁啵
揀辭似乎會搵到理想既工
未來同同事交際仲唔錯
唔辭你會繼續唔開心 好想辭
但捱過左似乎會職位變高

454

過去似乎關係去到樽頸位先散
宜家你投入再多心機都唔會得到你想要既回報
未來搵唔搵返你唔敢肯定 但一定唔會鍾意你

學業
過去好差 一係太魯莽一係太多野兼顧
宜家係咪升讀第D野
未來智識仍舊缺乏

巴打 #448 唔該

你的名字: 肥妹
問題:
1. 黎緊事業發展如何？做緊freelancer，搵得多過一般打工仔，不過未係好夠job，以呢行黎講算係比較低收入，亦冇可能轉行。平時都好努力幫d前輩做下打雜奶下鞋底識多d人，但佢地又唔會彈job比我做，淨係識點人做野 但行頭太窄，一定唔可以得罪呢d大佬，收入增長太慢，做到有d撻皮

2. 男神好得意，好想食，有冇機會

3. 黎緊係唔係要被迫搬返屋企住，定係可以比我搵到人同我夾租

#500幾嘅我係到默默等

巴打真係好準下
之前同ex散係因為佢話我對段感情唔上心
之後一直都好懷疑自己條件係咪真係咁差 加上最近由英國去咗澳洲讀書 個環境完全唔同咗 搞到最近個人無曬信心 不過占完之後啲信心番曬黎 多謝你

你的名字: nam
問題: 冇緣個ex

#455

我覺得佢對你有興趣
相比之下 佢係比較outgoing 而你比較內向咁
而家你地關係上望落幾好
有傾有講
不過想一齊都要落啲苦功
就咁睇未睇到一齊
但會好舒服

#448 skip 左 麻煩哂

#464

sorry 彼德眼殘 我幫你占番
我覺得而家關係算比較差 好似好緊張 好大壓力咁
不過我個人覺得未來冇大礙 你地會幾開心 雖然生活上有啲啲麻煩 (而家應該都係? 錢方面?
你幾愛佢 都放左唔少心機同耐心係佢身上
但係我覺得你好似有少少攰
開始有盤算未來既諗法
個男仔望落放好多時間落工作 有冇講錯

Diu

冇阿
咪咁恨拍拖啦 咪亂諗野啦
btw 佢好似有啲野唔開心 可以關心下既

#465

補番no.

#470

就咁睇
堅持真係有成功既一刻
不過中間要經歷多次低谷
暫時咁睇
放棄
應該都唔會遇到心儀既人嫁喇
埋頭苦幹咁做野 扮唔記得人

係咪2段野黎
即係如果唔驚無限心碎既話,捱得過就仲有希望?

咁你問兩個選擇既未來麻
可以咁講 希望在明天麻

依加番工個度有個男仔追 但係又好似放棄左 想知有冇發展機會 between thx

Ask for my friend, Cherie
佢同鍾意既人今年會唔會有機會定放棄佢好

#471

唔會覺得你煩阿 應該都成日傾計
利申 真心唔識占 開牌憑感覺

事業愛情 短期內會唔會有突破
兩方面都冇

辭工定留低呢個問題
我覺得如果你真係辭工 去搵一份新工
應該真係好貼近你自己既興趣
會做得開心
但係幫唔幫到屋企係另一回事
留低既話
未來我覺得職場上有個大變
好多可能會影響到你
唔知會唔會俾人炒

你地突然唔再傾落去係因為係某啲事情上意見不合?
btw 有冇機會既話我唔覺得有機會

#472

補番no.

#473

冇
你份人太被動

主動啲有冇機 大師可唔可以講多啲

多謝大師

#479

今年內有機會再拍拖嗎？
似有 關係仲睇落幾好

對一個男仔好似有小小意思但我唔係太分大家係乜關係?
別想太多 人地對你冇乜意思
純粹當你係朋友
仲有佢好似覺得你份人好自私
我覺得係

想知下年仲有無機會讀書?
我覺得有
你而家好似準備下定決心?

主動都應該冇機
我覺得佢而家似搵緊下一個對象

#485

冇錯既話 你應該有對象
而且都慢慢追緊佢
如果冇錯
拍拖
講完

#494

你份人會正面左好多
熱情都多左
自信心應該都多左
應該有心儀既對象 你好想追到佢
似係咁

大師 我分手果排都不斷搵佢 但佢都係冇理過我 結果我就冇再搵佢
佢宜家係咪已經完全唔鍾意我？
唔該

算啦
人地都唔理你喇
你仲可以點

唔矛盾？唔夠主動 主動搵又唔理人

下 有咩咁矛盾
分手就係因為唔中意你 你就係分手個排chur人
係人都怕左你啦
講你唔夠主動係講你份人 唔係話你主動就追到佢返黎
第一句都好清楚講你冇機會

主動係講緊我做其他野果方面

啊 唔好意思
唔記得左出咩牌

主動係講 你再去搵佢
都唔會有結果

其實我地好珍惜所有問卜者嘅feedback
一來可以幫到我地進步 提高未來準成度
二來你地肯信任我地 分享你地嘅故事俾我地知
我地真係好慶幸好開心

但係我希望每位問卜者明白 我地每次開牌都要花時間精力去解

啱嘅 我地固然開心
有錯嘅 我地會虛心去聽

但我如果入黎用d 挑機臭串嘅態度黎問、黎回應
咁就算鳩數 唔好入黎啦
我唔期望個個入黎都話要好信塔羅乜乜柒柒
質疑咪質疑唔信咪唔信 人之常情
唔識思考就仲大鑊

但如果連基本尊重都冇嘅
我勸你出返去啦

我地都要生活 都有唔同野要做
我地都係犧牲左自己嘅時間黎恆常開牌
盡量都唔想拖大家
如果仲要俾人用咁差嘅態度對住 真係有少少唔知做黎為乜

當然 臭串嘅繼續用咁嘅態度挑機都阻唔到你地
我地都唔會因為咁唔同你地占
但忠告就俾左啦 希望大家可以互相尊重

Btw新post:

我地會係新post逐一解答番你地留左既問題
唔駛擔心
請大家繼續留意新post就可以了

唔洗重新留問題

已問問題嘅留意，呢個post先係清舊占，上面條link係用俾新問卜者留嘅
淨清舊占唔準留新問題 亂入者不受理

留意留意